各位手足，《香城online》我要quit game了

由6月9開始打機，幾乎乜任都做過
上個月不幸陣亡，之後一直喺荔枝角坐，上星期先保釋到出嚟
點死法就唔講咁多，總之而家就一大愀保釋條件，嚟緊睇怕和理非活動都出唔到去

而家嗰堆控罪，律師話冇乜機會打得甩，認罪減刑睇怕都要受2、3碌
如果再加控罪，真係隨時有機會坐10年
喺入面坐咗大半個月，講真，2星期都難捱到仆街，2年真係唔知點過

我本身大學畢業，有份正當職業，如果安份守紀做落去絕對餓我唔死
而家咁搞法，有個案底之後條路都唔知點行
不過比起香港大局，我嘅個人得失就無謂提

喺荔枝角入面好多懲教都問我同一個問題：「你做呢啲有冇錢收？」
而我嘅回答往往都係：「跌錢出嚟就有」
的確，呢幾個月，我用咗大部分人工同積蓄嚟課金
之前出去都會帶多套裝，見到啲細路冇裝都分套比佢
家陣恐怕要停一停了，因為未來有2、3年做唔到嘢，要儲定錢以便出返嚟時用，希望大家見諒

同時，喺入面我都見過不下十幾個手足
我哋半講笑咁話：「估唔到未喺煲底相認之前，我哋要喺倉底相認」
出返嚟之後聽到有人吹風話，政府可能會特赦部份示威者
但我知道，就算特赦，最多都只係特赦告非法集結嗰批，我呢啲「情節特別嚴重」嘅「極端暴力份子」係唔會有份
不過冇所謂啦，梁天琦都坐咗咁耐，我呢啲算乜嘢

而家覺得最慘嘅係冇得再同咁多位手足一齊打機
望住你哋比人打出唔到力，真係好Sad
我認，我廢，而家再比人拉就要還押到2046，我唔想咁快入返去
雖然一定要受，但都想拖得就拖，搞好哂啲身後事再坐
其實我仲有好多嘢想做咖，例如話去多幾次旅行啦、轉份好啲嘅工、或者溝返條女
而家恐怕全部落空囉

唔知大家對於「光復香港，時代革命」呢8個字有乜睇法
但對我嚟講，從此我嘅人生就因為呢8個字而返唔到轉頭
對唔住咁多位，我行到呢步要停，變返一個只係睇直播嘅冷氣軍師
未來嘅路，希望大家代我行埋佢

辛苦晒手足

手足加油

我會幫你行落去
直至煲底

辛苦哂手足..

對唔住手足

手足加油，天無絕人之路

辛苦晒手足

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

加油!

我覺得樓下會有人話你散播失敗主義, 然後拉 或者屌你放負 嚇9人之類

辛苦哂

手足好好照顧自己，剩低既交比其他人啦

睇到眼濕濕, 感覺到你果個唏噓心情, 一路以黎辛苦你喇

手足撐住,好好休息

辛苦哂手足

對唔住

講好左五大訴求缺一不可
一日未答應全部訴求
一日未釋放全部義士
一日都會出黎
希望大家同我一樣

對唔住..

我認，我而家個人好撚負

手足一日未陣亡 一日都唔會quit game

屌
對唔住

辛苦啦手足

真男人 辛苦哂啦手足

辛苦你啦，希望你可以無事出返來....

辛苦你啦手足

可以學番一門手藝，大把裝修佬都係監躉

我都好明白無力個種感覺，客套說話就唔講
多謝付出，但唔好放棄
放棄就更多人入倉底
唔放棄，大家會願意等你
加油！

I am sorry

今鋪輸咗 裝修都會俾藍絲封殺

多謝你

多謝手足，好好休息

RESPECT
相信好多人會願意聘用

多謝你 一直以黎辛苦了

手足我地永遠支持你
需要咩幫手一定要出聲

辛苦晒巴打

加油巴打

手足我愛你

辛苦你手足

我地借行埋落去 直到釋放所有義士

光復香港 時代革命

手足辛苦晒 餘下交比我地 大把人都有案底啦 出到黎撈到風生水起

希望神能夠比到指引你

多謝手足

辛苦晒手足
多謝你
衷心多謝你

大家繼續做羊啦

頂住

贏左就2, 3碌都唔駛坐. 你諗諗

我地係唔會忘記你既付出。

得閒既，正經寫返個歷程。

同埋，如果真係嫌入面悶，我地可以通信。

邊度會根本好撚多都係呃飯食做野又賴閪
你手工好直情唔撚洗接街客

班懲教個腦裝屎?
今時今日仲信到收錢

辛苦手足
準備下政治庇護既野
有得走就盡量走
等香港重光再返黎建設

真心嘅
好多謝你
有乜需要記住出聲

最早加入公測嘅手足應該都好唏噓，見證幾個月成個server 嘅改變....

希望下一代會記得我地爭取到嘅嘢係得來不易

烈士 一定會煲底再見

手足你要撐住 我哋一定幫你行埋落去直到贏為止

對唔住手足
有咩需要要出聲
辛苦哂

盾兵表示一日未贏，一日都唔會棄驚！

不過打從心底想同你講句：「感激不盡，希望出埋你分力」

上個禮拜先出嚟 點解9月30仲出到po? 定係有人盜用你ac?

我地會繼續走落去，完成各義士既宏願，將來煲底再聚，你地會受最榮耀既款待

「光復香港，時代革命」

對唔住
我行唔到出嚟
不過有困難大家都會願意幫你手

唔想受嘅諗諗路著草
出面實收咁滯

推

多謝晒您

手足休息下
我地會爭取到低

巴打
多謝你ge付出
如果我係女
我願意等你出嚟

對唔住...

辛苦哂！

感激不盡

多謝樓主你既付出 .

其實懲教同坐監無分別
入邊個世界觀都係同犯一樣
藍報講咩就信咩

最勁既男人唔係有咩成就、可以搵到幾多錢
而係有咩苦難，就算自己一無所有既時候都有企返起身既力量
你做到了 好佩服

有古怪.....

應承你，戰至最後一刻

respect, will fight for u!

入面

辛苦手足，會幫你打爆機一碌都唔洗坐

我地代你行落去

辛苦哂手足, 小心照顧自己. 我地會代會行落去

的確係。大把廢中廢老偷工減料

唔好話冇旅遊證件走唔到
好多嘢事在人為
真係唔想見到手足入去受

我地會贏
唔單止天琦出名
你地既名全香港都要知，係英雄

係wor 有古怪

巴打不如你走佬啦
贏左再返黎

字裡行間，睇得出手足開始後悔，any肥，撐你呀！

冷氣軍師都唔會係quit game
Tg 連登見
小心為重

手足放心

我哋出面一定會幫你哋做嘢，要令僱主接受因社會運動而留下案底並不影響工作機會

我哋一定會搞，加油，保重

只希望各位手足唔好辜負樓主
無論大家有咩顧忌,可以去到咩位,都要永不放棄
如果唔係我地一世人都對唔住樓主

辛苦你 等你出黎 溝我

手足己經犧牲好大，你無錯，唔需要講對唔住呢三隻字。

唔好怕，如果好不幸真係要入去坐，出嚟之後你就算講出嚟話自己因為出嚟抗爭而坐左幾年，好多黃絲老闆都好願意請你做嘢。

社會上有好多人唔理政治，佢哋真心唔知

辛苦晒你，心疼你ge付出……

我地幫你打爆機佢,等你出嚟
一係還個美好香港俾你
一係俾個焦土你
多謝你

手足，支持你

手足 諗吓著草

我地就係知有好多手足好似你咁，仲有一班手足流亡海外，先要戰鬥到底，希望有一日可以喺香港過返真正嘅正常生活

多謝你嘅付出，我會做得更好

時間日子唔好深究

手足多謝你
五大訴求 缺一不可

你要懲教佢地點上連登。。。
返工就陪人坐監

淡友巴打

多謝你，多謝你
我地褒底相見

師兄可以幫手做文宣

辛苦晒

襯呢段時間 搵自己興趣 目標，為入去做準備...

辛苦你

佢寫上個月被捕，坐左大半個月／兩個禮拜，咁依家10月29號，點樣有問題？

手足我愛你啊

因為有黑警作文嚇人咯

Push

手兄，要財政援助出聲，我地一定幫！

辛苦你手足
有冇搵過612 星火既幫你？
有咩困難要岀聲唔好怕醜

手足對唔住

就係因為你地
我先會繼續出黎

香港對你唔住

頂住呀
我哋一齊繼續努力㗎

手足 安心上路
你出返黎之前 香港就會重光

手足對唔住......

出得去，上前
問10個，10個都唔會後悔
恨不到光榮戰死

除左講多謝 我唔知講咩好 請受我一拜

老實講
「法律制裁」就係要你感到悲觀等你知道犯罪既成本
唔好介意自己好負，呢樣野好正常
呢個moment你無欠任何人，都唔好介懷人地點睇你啦
都唔知可以講咩，好似上面巴打話齋，好好照顧自己

失敗主義帶風向， 大家去起佢個底

手足加油呀

謝謝你嘅付出

對唔住
好似咩都幫唔到
出返黎唔洗擔心，要錢出聲

喺每一個人都放番出黎之前我地唔會停

唯一嘅後悔係唔小心

辛苦巴打了

手足

我地會打埋你個份港共同中共有排還

手足對唔住 多謝你 我應承你絕對唔會放棄 一定會行到贏為止
請你都絕對唔好放棄 以後出黎我地仲要再相見 香港永遠有你既一席之地

手足加油 撐

辛苦晒手足 加油

Pishhhh

對不起你。。

要幾多錢令一個大學生入去坐？
偽進仔都On99

辛苦你了

對不起
香港人欠你實在太多

我會代你行落去
手足有咩需要出聲
多謝你

手足....

加油呀 唔好放棄

一齊行落去啊 加油啊 頂住啊

拘留所係難過好多

手足們
共逸之

Bro, you are not alone

辛苦晒

手足 辛苦你

辛苦手足

睇到喊左 手足我愛你

感激

對唔住 辛苦晒

保重！

千祈唔好放棄
我地仲要煲底見

我地一定會係保底相見

唔好死，我哋有案底都照請。唔好擔心前途，有咩事不如留個TG 畀我

我地出面嘅人點都要砌好個黃色經濟圈出黎
等你出黎保你

係我哋對你唔住

我地會繼續落去

Respect

手足 而家好似踢波換人姐
你休息下 有咩我哋頂

手足 多謝你既付出 多謝你

好多位置可以繼續幫到手，加油手足

希望有日香港人可以覺醒
光明正大咁救你出嚟

希望你係為左自己先決定出黎
為左班顧住返工既香港人真心唔值得

巴打，多謝你

辛苦你
多謝你既付出

多謝你！

我幫你行

twitter、文宣、罷買罷食繼續做

加油

辛苦哂巴打

流亡行唔通咩？
我地輸左你出返黎都無意思
你應該會比你想像坐得長

anything that we can help you now?

收皮啦p牌仔， 你有冇搞清咩叫散播失敗主義， 樓主分享故事同故事帶畀佢嘅後果都叫失敗主義？？？？

我地一定可以煲底見
一定可以！
光復香港 時代革命

律師點解唔打 要你認

爭取去美國啦。

你又有幾有用呀撚樣

辛苦你了手足

我代你行落去 但我要你親眼見證我地贏 可唔可以應承我? 求下你 手足

一齊行落去

係香港人欠左你

手足，對唔住

對唔住手足 辛苦曬

手足
我地幫你贏埋佢
一齊加油頂住

辛苦晒你

Sigh, 加油

煲底下相見啊

教唆違反保釋條件嘅嘢就唔討論啦

無問題
我地會繼續頂落去

踩到底線, 根本無得唔負
大家明既, 真係有人講依D廢話既唔好上心
但支共搞咁多花神就係想咁樣玩謝我們迫我地退迫我地縮
身為雞蛋大家都要有依個心理準備

真心講句多謝,同對唔住
手足你去到盡頭,就由我地其他人頂上
希望你唔好自責, 忍辱負重幾年, 出番黎可以見到一個重生既香港

多謝你嘅付出... 唔好放棄... 失望卻不要絕望... 我哋會等你出黎! 到時再聽你分享

辛苦你啦，仲有我地喺度，我地會連埋你嗰份一齊行落去

樓主你付出嘅已經夠多

希望將來可以補償返俾你

手足
我地會等你岀黎
對唔住

手足辛苦了

加油呀！

樓主可唔可以解釋下
我就噉睇落似係散佈緊失敗主義
驚喇黑警?

溝女個part 我相信減肥中的肥妹幫到你

教唆流亡有無罪

感受到個重感受

手足 我地香港人欠你既
對唔住
頂住啊
我地會幫你行埋落去
要你親眼見到香港重光既一日

巴打語調講到好輕鬆，但其實為香港犧牲好大
有冇咩嘢要代你完成？

冷氣有冷氣可以做的事嘅
人心不死

對唔住 我地會行埋落去

辛苦了

辛苦啦手足

不過我地都仲係同行緊

即使你出唔到黎，做冷氣軍師/睇live報料，都已經係同行緊

加油

手足
多謝你嘅付出，我地唔會忘記！

手足
我會行埋落下
應承我哋要喺煲底相見

我到時會嗌自己個user name
你用返你個user name 應我一句就得

我相信到時開到聲大把人會幫手足搵工
唔撚洗擔心，你已經好好毋用自責

辛苦你
我地會同你行埋落去

對唔住手足...會幫你行落去

辛苦哂
係香港人欠左你
你無欠我地乜野
休息一下
為自己盤算下
係應該嘅

希望星火612 嗰啲有幫緊你
打唔甩都希望判輕啲

香港黎緊應該仲會衰多一排
希望有咩事你出返黎嗰陣
大家重建完香港迎接你

我地一定會贏架 手足
16年到而家委屈咗好多手足

手足
好多謝你嘅付岀
我會盡做 煲底見
多謝你

睇字都感受到個無力感
我哋會替你行落去

睇到有陣氣湧上隻眼度

對唔住手足 幫唔到手

手足我地等你呀

起左底先啦
大家

即刻要block la

Yes
手足要為自己打算
乜野先係對正義對理想最有利

喊左
辛苦了巴打，我地會為你行落去

只有贏左先救到手足

黑你老母警咩 用下腦啦

辛苦哂手足，我地會代你繼續抗爭落去，
五大訴求

我明白你現在心情
所以我同其他手足一定會堅持落去
唔可以令你同其他quit game手足白白浪費之前心血

利申：9月後我都變咗後排

多謝巴打既付出

巴打你千祈唔好自責 你已經付出左好多
之後既等我地做

手足
我地會繼續打到爆機

辛苦哂手足⋯
希望各位可以記住「特赦」 係全面，唔係部分！

「光復香港 時代革命」

辛苦曬手足

傻豬，其實入到去會係另一個世界
唔太需要理塵俗事，平平靜靜咁過日子
再讀下d課程，行為良好又可以申請提早出冊
要知道我地本身唔係乜野大惡人，
只係為勢所迫先會做果種行為
喺入面唔再受到外界嘅刺激，其實只會做返自己
就當自己去左working holiday,
做下自己平時唔一定會做嘅事
轉換心情，就唔會覺得喺入面真係好難捱
懲教唔係popo, 佢地唔會針對你

手足放心 我地大把人會幫你行埋去 因為唔堅持落去會對唔住作出犧牲嘅你地

多謝哂你手足

辛苦你手足，接下落黎既野等我地幫你搞掂！
出返黎之後我地要比你睇到你想要既結果

嘩，好驚啊下個會唔會係我架？係咪想我咁講？黑警

辛苦手足。覺得好慚愧 有乜可以幫到手

好好保重

做軍師抖抖

香港會贏
我地會贏
加油

手足

香港人唔會離棄你！

咪on9啦
我地輸左, 下一步就係所有入獄手足移監
以後就再唔會有呢班人
佢地會從世界消失
你唔理解極權

多謝你既付出 辛苦你喇...

辛苦哂,感謝你嘅付出!

各位手足一定要堅持！

直到每位手足無罪釋放

加油呀手足

唔知講咩好

無言的感激

男人老久喊咗 慚愧地幫唔到你d咩 唯一可以做嘅就係贏咗場仗救返你出黎 等我地！

手足，向你致敬

我地會繼續行落去

手足
無人會怪你
你要好好照顧自己身心靈
煲底見

多謝你手足
屌 比你搞到眼濕濕

上星期出黎 9月尾開post 唔好玩啦

作故仔有咩居心

辛苦手足，我哋會行埋你嘅路

手足 多謝 對唔住

pay

加油
你未行完嘅路 我哋會幫你行落去

手足，我地唔會放棄！
釋放所有義士！

辛苦曬你

多謝你手足 我地會幫你行埋落去

多謝手足 你好好休息
淨低既交比我地

咪係
"嚟緊睇怕和理非活動都出唔到去"
"如果安份守紀做落去絕對餓我唔死"
"就算特赦，最多都只係特赦告非法集結嗰批"
"而家恐怕全部落空囉"
"從此我嘅人生就因為呢8個字而返唔到轉頭"
好誘導性

辛苦手足！有需要就開聲

點走？出唔到境

手足唔好怕，我相信好多老闆都唔會當暴動罪係案底，一定會請返同路人!

手足多謝你，小心唔好係media講太多野，出入要小心有冇人跟住

多謝手足

我地會行埋落去，就算你入左去我地都會一齊等你

辛苦了手足

辛苦你啦...
對唔住同埋我愛你

手足頂住，我地一定會行埋落去！

頂住我地幫你行落去

手足, 唔好講對唔住
你已經為我地呢一代/下一代整個世代既香港人犧牲好多好多

有咩需要, 或者想傾, 可以上黎搵我地

辛苦晒
條路交比其他人行啦 你付出既野唔會白費

屌係我地對係唔住你

辛苦曬

多謝你 手足

你先係咪on9 果個
手足都要抖抖，咁重可以點？
每個人都有權做任何選擇

同埋想補充一下，有案底唔等如前途係咁先
出返黎依然會有人請，一樣可以開拓事業

多謝手足, 辛苦晒你

香港人，反抗！

辛苦曬手足 好好照顧自己 加油
我地會努力行埋落去

Agger
好古怪

手足我地對你唔住

睇下睇下 我預言成功

手足有幫手記得上黎講

其實計返時間可能講緊十月一連續幾日中招都出奇
當然樓主自己出黎講就更好
有買佢介紹果間防割野 可能比狗盜用啦 但本人應該唔係鬼

我唔會quit

多謝你既付出..真 香港人係唔會忘記每一個手足..
唔係咁多勇武願意犧牲自己
呢個運動真係唔會捱到今日
仲揭露左咁多黑幕出黎..

對唔住手足
我地一定會贏
你既付出一定唔會白費

五大訴求缺一不可, 其中一項 "釋放全部義士"

頂住呀，煲底之約。

多謝手足！

日子都唔一定真 樓主講個d野都係好二千幾三千人入面好多面對緊既

我個人幫你唔到

但你絕對不是condom

多謝你啊手足 辛苦曬 你休息下啦 之後交比我地

就算你畀人紅牌出場我哋都會幫你踢埋場波

咁你想點？
「能夠比人拉感到好光榮，我從此變為一個義士，歷史會留名」咁樣？
可能你逆境智商好高可以講得出呢句，但我廢，我做唔到咁

我做你女朋友

You are not alone.

辛苦晒手足 有乜需要出聲

大把人頂上

辛苦哂 手足
一定會贏嫁

加油 ，我地支持你 經濟台手足上

睇到眼濕濕呀手足

你都on撚9
有無可能出得返黎呀?
移個監就人間蒸發左啦
香港輸左仲諗住有命?
無比人拉都要膽心自己生命安全啦

應承我，無論幾多年，都唔好放棄自己。
入去都要增值自己

做網軍

咪就係，使唔使講埋案件篇號比你啊

多謝你既付出，記住要抱有希望，我哋會幫你繼續行落去

大家起佢底thx

仲有成個倉底俾你傳教，
堅持正義，堅持成為基督徒拎聖人光環，
幾年後又一條好漢

希望你對我地有信心
你出到黎我地會幫你 錢唔洗擔心！
對唔住 我地會努力

香城online仲未完 只要我地打爆機 你地就唔會有事

辛苦曬手足，多謝你好辛苦咁頂左咁耐。
主線任務唔玩住。玩住支線任務先，擺買擺食都好，唔好quit game，一日未完我地都未知結果。
我地未輸既。
煲底見！

唔知大家對於「光復香港，時代革命」呢8個字有乜睇法
但對我嚟講，從此我嘅人生就因為呢8個字而返唔到轉頭
大家睇路，呢段說話有古怪

兄弟, 辛苦了,我是新手廢佬, 沒有很多時間玩, 但是有大任務, 都會盡量上線玩,你有什麼需要支援, 可通知我, 加油, 支持你

手足加油 多謝你為香港付出

辛苦哂！好好休息下

樓主解釋左未

手足 等我哋啊

多謝你手足 我會幫你行埋落去

手足多謝你

手足 辛苦了

清者自清，只要係財經淡友post嘅人都會知我係邊個

我冇野講

手足，我地會行落去

係真既香港人會幫你解釋左先

放心，我地明
我地會代你走落去
加油！

光復香港 時代革命

pull

只要係財經淡友post嘅人都會知我係邊個

有咩古怪？有冇偉論發表下

手足我愛你呀

辛苦手足我地會代你行落去！

對唔住手足......我地呢一刻咩都做唔到

但希望你相信我地會係你出反黎個一日
比番個完完整整既香港你

會同你打埋落去

連登仔籌旗！

相信自己

香港獨立！

辛苦晒手足
我地會代你行埋落去
煲底見

手足對唔住
我地一定要爭取到特赦！

身為廢中，睇完真係無地自容，
手足，容許我講聲對唔住。
但我覺得香港人總會還你一個公道。
保持一夥希望的心來迎接苦難

唔好絕望，我地支持你

對唔住手足 好好抖下
約定你煲底見

多謝你啊手足

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

手足，唔知可以講咩...只想擁抱你...

唔需要解釋，清者自清，只要係財經淡友post嘅人都會知我係邊個。上呂布band的話問入面嘅人，連案件編號都up到比你

做住炒散速遞先

有車牌嘅第日做司機

點都有飯開

對唔住。我們做得不夠多…

Sorry brother

我哋會贏哂全部野返黎

多謝你手足

手足，我愛你

手足 黎明來到要光復這香港
我地一齊受一齊頂呢個黑暗
知道講乜都無用 如果輸左 大把人同你倉底相認
無人會怪你 你已經付出好多

加油 你無錯
沒有暴徒 只有暴政

我一定會救你地出來
缺一不可

講埋幾號幾點出返黎自爆好冇
連登咁多Mon post狗下下都拎真野黎講？

遊戲未完!!
我哋所有人會一直玩落去!!
玩到我哋所有人都可以煲底相見的一刻
唔好諗太多啦~多謝你

唔關事! 有啲係深黃tim

不過大部份係深藍

放心手足
我地一定要贏一定要五大訴求全部都要所以你一定會無事

手足多謝你😭😭

9up 清者自清 明明作故仔都作到前言不對後語
好難唔令人懷疑你

加油手足

辛苦手足了

我地點可以幫到手

手足，唔好放棄，我地都唔撚會

你閱讀理解0分？
坐左兩星期
上星期保釋到

你唔講佢地點知?

辛苦你啦

果班死支那，願佢地死落地獄後慢慢收返佢地既果

特赦就特赦哂全部人
點會無你份

手足洗唔洗捐錢比你

要堅持適應倉底生活，
要跟大佬就跟大佬，
今日你未做到倉底大佬，
都要融入佢地，適應佢地，
他日總會到你做大佬，
他日你總會出到黎，
e幾年你要為出黎做準備，
開d post 問人住xxx監獄有咩要注意，
要跟邊個搵食，
要俾獄警更熟悉刑期警例，
要黑白兩道都俾你玩晒，
唔好白費e幾年，
唔好忘記自己

手足有咩打算

真 好多手足做condom 搞到好多人唔敢出

辛苦曬 手足 我地會承接住你既下一步行落去

手足辛苦晒
我地一定會救你出嚟

Salute！
我應承你，五大訴求未完成之前，
我都會繼續抗爭。

唔係嘅話，死去既手足唔會原諒我哋。

睇到眼濕濕 辛苦了手足 我地出埋你嗰份力

有冇野幫到你手

應承你，會幫你行落去

手足，你未quit𠺢，只係換左個角色，我哋繼續努力

手足辛苦你

手足. 我都唔知點幫你. 不如實際啲. 如果你真係要受2.3年.出黎怕冇得撈搵我.. 公司仔你唔介意既. 2萬幾糧冇得走.人工唔算高只係想你知道你仲有希望

手足, 加油
你為我地犧牲
我地一定為行埋你果份落去

交比我地接手la
放心去第到la

是咪狗扮義士呀？
想分呀？

唔好咁灰！我地一定會贏架

加油，香港人唔會放棄

身邊都有手足同你一樣情況
話唔定係你添

生活困難 要錢銀救急既 少少我地都仲有既

辛苦手足，無以為報

巴打
我哋代你行落去

You will never walk alone!!!

一定要令手有足夠錢打官司

唔知講咩好手足 但多謝你，撐住呀！

義士

手足, 我地會繼續行落去!
你都唔好放棄!

出返黎希望仲有好僱主請返你

希望我地贏到 全部義士一齊放返出黎

推 呢d先叫得上真正既幫手

好快捉下捉下就無人再出去

班藍屍懲教

你永遠係我地既手足

辛苦曬手足，我地一定會代你行埋落去。

為兄弟我哋一定會繼續抗爭下去

邊度前言不對後言？

撐住手足

辛苦你啦手足，剩低的等大家同你走下去，一定會煲底相認的..

講對唔住同多隻係冇用
我都係全部都係廢話
要繼續抗爭
爭取所有特赦先有用

我屌 又睇到喊 一定會幫你行架手足

多謝手足
大家唔會忘記你，同各位義士嘅付出

巴打辛苦曬

煲底見

呢段時間我地幫你行住先 手足保重

煲底見

辛苦手足
加油

辛苦 加油
有咩需要喺度有好多人會幫你！

加油呀ching

我地會代你行落去

撐住，加油手足！

手足休息下先
我地會接力

多謝你付出
祝順利

有冇覺得俾政棍誤一生呀？
明明大好前途變咗人血饅頭製造機

手足加油
我會繼承你

我地對你唔住

幾年好快過 義士加油

辛苦哂

巴打

辛苦你手足
我地會繼續

呢個先係答案

辛苦了 手足

衷心多謝你為香港人付出

我對你唔住

手足我地會行落去
唔會辜負你既付出

need help call me

雖然律師可能講到好嚴重，但可以保釋到出嚟，即係個官覺得你係可信/案件有斟酌/喺出邊嘅貢獻會多個俾困住嘅。而家差佬做嘢咁求其，佢哋有冇足夠料去入罪？好多時佢哋都係搏懵去告。
後生，冇案底，有學歷，有穩定工作，理論上都會俾到正面感覺個官嘅，如果有家人支持，有人求情，對社會有貢獻都可能有幫助（當然要睇實際案情）每個決定都可以有長遠嘅影響，不過七警打人案都上訴終審，唔洗咁快咁灰住，陪屋企人多啲，蒐集多啲案例，咁心會踏實啲

手足唔好放棄，出面有好多人支持你地

你地冇做錯到.jpg

煲底見

巴打多謝你
將來既事唔使擔心，我地一定會發展好黃色經濟體，萬一有咩事出番黎都唔會無野做
打好場官司先
好人一生平安

多啲證明比較好

加油巴打，上庭果刻我都諗過如果保釋唔到人生係咪就咁收皮。

手足頂住，有咩可以幫手

辛苦你會幫你行落去

出黎會有人請既，冇人請，我地連登巴絲請你，入去再讀多個學位，睇多啲書

頂住呀

你段野真係有啲似五毛帶風向

但我寧願你段野係假
因為我都唔想又多一個巴打為香港呢啲惡果

對唔住...手足..

手足 睇到好心痛
除左可以叫大家繼續堅持
都講唔出d咩正面既說話
希望你會覺得呢一切值得 唔後悔

清加油

去台灣、德國

ching冷靜啲 層主只係話可能有分化撚會話樓主傳播失敗主義啫

我地會重光到香港架！

你已經犧牲太多
香城online等我哋繼續玩落去
喺心入面支持我哋就得架喇
我哋感覺到架多謝你
有咩需要記得出聲
義士唔係condom

對唔住 辛苦哂你

唔會放棄你 我地會再奮鬥落去

好好休息 我地會代你行

幫手做文宣，幫手做連儂哨，都仲可以出力架!!

你做乜尻

手足加油
放心你d 夢想一定會實現到
咩都唔重要 一定要釋放義士

班懲教冇腦藍絲嚟？手足萬事小心

辛苦晒你啦巴打好好抖下 香港人會堅持住！

外人係唔知我哋轉咗場去band

辛苦晒手足多謝你 我地代你行落去

對吾住

辛苦曬手足 我地會幫你行落去

手足對唔住
我地會繼續抗爭

如果溝唔到女，仔啱唔啱？
點都好，加油呀巴
光復香港之後，總有日可以煲底相認
（不過前提係仲有煲底）

好對唔住

今次革命令年輕一代失去左本應美好既未來
好可惜
好傷心

多謝手足貢獻

放心 一定會幫你爭取到人權法通過 到時你想政治庇護至少美國可以豁免 佢有條例寫住唔會因為政治壓迫而影響簽證 已經包曬被捕手足 手足你依家儲定錢為自己打算得啦 剩低既由我地幫你行埋落去

多謝你手足

辛苦哂多謝你幾個月而黎嘅無私付出

出返嚟有咩要大家幫手嘅一定要出聲

辛苦晒你啦 手足

就算真係入到，出到黎，香港人捐錢投資你好唔好？

除左講多謝
辛苦曬
有無咩實質野我地可以做

點解200萬人都救唔到佢地

Sorry 手足

客氣野唔多講
Respect

有冇俾公司炒

我地係唔同位置一齊繼續行落去

努力
幾年好快過

堅持啊

對唔住 手足
我地一定會贏 然後救返你

有冇咩可以幫到你

邊個負皮義士呀

手足，多謝你我地一定會贏

之後要咩支援直接出聲 睇完真係百感交集
信念不死 巴打以後無論幾時身處邊到 我相信抱同樣信念嘅手足都會互相扶持

負皮樓豬代表咩？

真係好怕對唔著巴打你 應該話你地先啱我真係驚最後除咗條例以外都爭取唔到其他野 又變返幾年前咁

睇到眼濕濕...
香港一定會光復
手足你即管睇住 你嘅付出將會係好大嘅功勞

裡面見巴打

你只係換咗個崗位
仍然係手足

淡友保重

多謝你，歷史會給你們正名

多謝手足一直以來嘅付出有朝一日要金援嘅出聲

我應承你，如果無俾人拉的話，一定會照顧坐完出返黎的手足

多謝你，手足🙏🏻

辛苦晒啦手足

辛苦你了 請堅持住 雖然成個人生會唔同左... 但請唔好放棄希望 我地會繼續抗爭..

走啦巴打！

respect
加油

我哋會光復香港架

我地會連埋你個份繼續努力行落去 直到一日全部義士都被釋放

我地會同你一齊繼續行落去

感謝手足嘅付出

可能一開頭會係啲有錢佬同埋潛逃重犯，之後呢？
中共一個唔開心鍾意引邊個都得呀，所有野隨佢up呀on9
係咪要通過左去到真係咩人都捉個時先反抗就係啱呀？

加油！！！

唔會 贏咗一定放埋你出嚟
輸咗就變新疆一齊坐 等我地

手足多謝你付出咗咁多

辛苦啦

P牌 完

喊咗手足辛苦晒你！請你好好休息，照顧好自己，有咩需要同唔開心都要講出嚟！香港人一定會繼續抗爭！

我每日都好唔開心，諗到有好多手足冇得保釋仲還押緊我想像唔到你地受咗幾多苦

So9sad

你老母幾錢1q

手足
我希望當你再login 返嘅時候，
我地已經幫你打爆左機

香港人欠左你地

辛苦晒！

手足加油
我哋唔會放棄
約定煲底相見

五大訴求缺一不可
我哋唔要林奠既特赦要完全撤銷控罪
手足唞唞先

保重保重。
保釋其間可唔可以外遊？
台灣旅行吓得唔得？

我地一定會救你出黎

手足 代你行落去
不用怕 煲底見

對唔住。。。

手足 對唔住呀 外國絲冇能力上前線保護大家自己一直都好自責好內疚
多謝你願意為左香港坐10年都要行出黎小妹無以為報
我應承你我會比心機讀書 做個有用既人 他朝將來香港需要我既時候我唔會再好似宜家咁咁冇用咩都做唔到
手足多謝你 仲有對唔住
光復香港 時代革命

一拜

鍵戰等你

對唔住..辛苦你了

手足辛苦你了！對唔住！
無言感激！

手足 以後一定出埋你個份
到時煲底見

所有手足未被釋放撤控之前
所以抗爭都唔應該停止
請手足放心 一定唔會畀你有事
請你再等一等

手足 五個月都未搞得掂我地對你唔住

手足
好多謝你

手足辛苦嗮......

休息下 贏到一定會救唒全部手足出黎

辛苦哂，感謝你

隨時全部直至倉底

你仲可以繼續 黃店懲罰
不要放棄個團火，
終有一日煲底相見

#Remember5thofNovember

唔知講咩好
我知道無嘢可以賠返你失去既青春
就算一年都係好長好長既時間
香港人對你唔住

手足已犧牲得太多

垃圾表示對你唔住

手足保重

我而家心情都好複雜

我地會繼續行落去

有冇野可以幫到手？

辛苦哂你喇手足 會幫你繼續行愛你

辛苦晒多謝你

唔好咁樣害人啦，俾番小小時間等人過返啲正常生活啦，3，5，7年內我唔會見到有乜嘢大改變，我都希望贏到，但現實有時真係會好殘忍

係我地

加油！
香港人可能會善忘，但唔好氣餒
香港，只要你願意，出返黎一齊再拼！

加油！

香港人欠你太多, 不用自責..

利申 垃圾

Respect 大佬

I’m here

加油，辛苦了

手足會唔會搵時光做下野存錢先

我好想同樓主呢種後生仔傾吓
真係唔知冇錢都去做呢d嘢有咩用

手足放心，一日唔赦免所有被捕示威者，一日都會有人企出黎

你為香港付出得俾好多所謂嘅官員多
phophuclai我會記住你

感謝手足一真以來既付出

辛苦曬手足
唔好再自責，你已經做得好好啦

係
第一眼似高級五毛
不過實際上有出去既都預左會咁，唔需要佢重提

其實次次手足出黎講比人拉 行唔到落去 請問有邊次大家屌鳩佢？

另外 樓主 多謝你個付出 你無做錯事 放心 將來大把地方請你 但當然 中資同政府工就無可能架啦

其他人接力喇

機會有幾低

放心好多人陪你，同埋千祈唔好諗人生已完

我翻咁多份工都唔care 你有冇案底，亦撈得唔錯，天無絕人之路。你未來仲有好長既路，好多可能性。

我知你呢刻可能唔開心，但我自問我如果唔上街，可能後悔一世，可能良心受責，所以唔好覺得自己做錯左。

點都好，以後你會多左我呢個兄弟他朝有機會係現實相見一定傾囊相助

對唔住手足......

愛你呀，細佬！
可以留tg 俾我，睇吓現在，將來有咩幫到手！

喺贏之前唔敢應承你啲咩...
唯一可以應承你嘅就只有｢我地唔會畀你嘅犧牲白廢！｣

手足，對唔住，全香港人對你唔住

來日煲底再聚

手足第時要錢要工 就出聲 再出post
手足一定會眾籌俾你

辛苦啦 我地會頂上

對唔住巴打, 真係唔好彩要坐嘅話, 請你好好咁裝備自己

辛苦晒手足，您無做錯到
事到如今只有向前望
先搞好身邊事 享受埋入去前風景
入到去就修行喇

幫推唔該

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

得啦quit 咪quit
最緊要唔好quit人生online

Support u as always

push

辛苦手足，要咩幫忙一定要出聲，you are not alone

我愛你

辛苦哂 手捉

希望你放番出黎 改過自身 唔好咁on9啦

對唔住手足, 要你為我地承受
多謝你願意付出

香港人同舟共濟
雖然大家唔知大家係邊個
不過我係唔會忘記你

知道講咩都無用 無論大家之後點都好
總之光復香港 時代革命
只要唔放棄 就一定有希望

講講吓我都喊咗出嚟
這幾個月已經係五倍我成世流既眼淚

大家點都要撐住 我剩係知
再輸 就一定乜都無

手足 攬下

對唔住香港人欠咗你

多謝同對唔住
等我地其他人頂上
等你放番出黎一定可以見到一個重生既香港

手足辛苦哂 多謝你

義士不是condom
齊上齊落！

11.2 維園

11.24留港投票

一定會幫你行落去

手足
辛苦哂
我地會繼續幫你行落去

你嘅付出係唔會白費，一日未做到令手足得到特赦減刑或者無條件釋放我哋一定堅持到底，所以根本無路可退。
他日倉底又好煲底又好我哋一定會再相見。
今日嘅付出不單只為了這一代人，下一代人都一定會感激你。好好休息一下！之後嘅事就交比我哋吧。

多謝你
辛苦你啦

手足保重，辛苦晒

同時，喺入面我都見過不下十幾個手足
我哋半講笑咁話：「估唔到未喺煲底相認之前，我哋要喺倉底相認」

完全明白
真係百感交集。

不過你冇quit game，
我哋都冇得quit game，
希望大家仲會肯升level打落去，
唔係真係復活唔到。

香港人對你唔住
加油！要記住永遠有班香港人支持你
我地等你，幾多年都等

我能力範圍內嘅都會去做
多謝你地
光復香港 時代革命

手足,唔知講咩好......頂住呀

Thanks

辛苦曬手足，你地嘅付出，我地一直都睇到，無你地，我地唔會堅持到5個月。要打官司之後要揾工，我相信好多香港人同我一樣，一定會諗辦法幫手。你地面對緊一個政權嘅打壓，背後有一班香港人支持你地。

我地都好清楚，事到如今，要贏只有一條路，就係堅持落去，為左香港，為左受傷被捕被自殺嘅手足，為左自己，一定會堅持落去。

手足加油

對唔住 手足

香港勝在有你地。。。
多謝前線手足

手足辛苦曬多謝你

respect

巴打好好休息感激你

好多謝你

手足，相信經歷過今次社會大地震，就算要坐，第時返出黎
大眾對呢班真正嘅香港人會好包容

我地仲係出面嘅，一定會盡力幫你打造返一個可以正常生活嘅香港

辛苦你啦手足，做人最緊要無悔無憾！

特赦就...哼...信佢一成你已經死咗啦

交俾我地

辛苦手足，我地幫你行落去

天無絕人之路，相信有香港人會扶你一把

手足 多謝你

感謝巴打付出

睇最尾果兩段睇到起哂雞皮 手足 你要知道你並不孤單的

買定啲美股，就算支爆都仲頂得住

我屌你老母，單機啦柒頭

將來民選的首長就一定可要求平反及特赦2019年6月起因現政權過失而引起的所有不論被定何罪勇敢市民勇敢市民,所以一定要贏,歷史上:勝利者就是正義,失敗者就是暴徒.

需要經濟援助記得出聲

手足 我地會代你行埋落去

收皮啦撚樣

其他野，交比手足接手

Gayauuu!!!

推呢個，樓主有需要一定要出聲啊
有冇612/星火個啲

做你條女！

好多謝你付出咁多 好想喊

唔知講乜好 香港人 欠你哋

你會唔會虛偽左少少

支持住

如果可以，我會努力做野儲錢，第時開間公司請返曬有案底嘅手足

手足你冇做錯

手足我地會行埋你個份

手足唔好諗埋啲無謂野
我地會贏 你會無事

一定

抖抖，手足係一世既

有無fc先，你講個故仔我就信？失敗主義

手足有無野要幫手

你明唔明個重點 條例細節已經一撚早唔係重點 重點係只要有呢個管道係度 上面做嘢嘅手法係可以隨時製造到你成為潛逃重犯拉你上去 呢樣先係最擔心

對唔住手足
我只係個前線後排嘅廢青
呢度咁多位手足會記得你

考慮流亡得唔得

對唔住啊 太遲加入進化太慢 但我會堅持行落去架

迫政府
撤銷哂所有罪.

唔可以使抗爭者受到不公義對待

巴打我地香港人唔會忘記你的付出 我地會贏 我地會贏 所有人都唔會要坐監

巴打就算去坐 你都唔好放棄自己
努力讀書進修
出到來如果我地辜負左你
你都可以過美國重新開始

直至煲底 不見不散

嬴咗就有機會救你出嚟溝女

手足我地會幫你行落去

辛苦晒手足！

手足，有冇諗過離一離開香港先

Sor 一日不等特赦所有示威者
唔會收手
辛苦晒手足
你係電視機前等我地好消息

對唔住啊手足

手足5係condom呀！！！請大家為自己場上做決定時諗埋身邊的人！！！

support

手足 辛苦晒你 多謝你為香港人既付出 我地都知道呢一段時間一定好難捱 就算有咩挫折不公義都要捱住

放心 出黎一定會係一個好好既香港等緊你
全香港既手足都等緊你煲底下見

手足
對唔住

真係好慘

辛苦手足了
我哋會幫你抗爭埋落上
香港人 反抗！

我愛你手足
對唔住

傻啦，重點系我唔信你吖，大陸唔信，港共唔信，popo唔信，根本吾需要理據證據

光復香港，時代革命

手足，多謝你既付出
我地會繼續撐落去，有一日大家會喺煲底見

你廢嘅話我哋都係垃圾
大家都係出心出力嘅手足

有案底應該無得移民？

手足唔洗驚自己再幫唔到手，仲有全香港人繼續堅持五大訴求缺一不可，大家都各施其職喺自己崗位努力落去，巴打放手做自己嘢先，你背後仲有我哋頂住，巴打你都要頂住唔好(被)自殺

手足有咩可以幫手？
有無搵啲基金幫？

抵撚死啦

保重

手足 你已期付出左好多 辛苦你

手足加油，辛苦你啦
你冇做錯到
坐嘅係呢個政權同黑狗
你係真正嘅香港英雄
多謝你
祝你平安

加油啊手足！

手足辛苦晒

手足……我地仲有陪審員守尾關

go watch some news bro

手足加油，一定幫你行埋落去。

唔知講咩好，唯有講句「多謝你，辛苦晒」

睇到哭左
係香港人欠左你
多謝你為我地個家做左咁多野
記住你有好多同路人
2年出翻黎一定好人有好報
香港人反抗

我同你講 我地一定會救你出黎
唔好咁沮喪 都唔好咁樂觀

煲底見

大學生又真系浪費左

辛苦哂我地會行埋落去

咁點解會唔信？咪又係因為我講嗰樣嘢
做咩姐你

love you bro
多謝你 辛苦晒

支持你手足
大家都明白你嘅付出

光復香港 時代革命！

經

屌 睇到喊 加油手足
一定會等你
有咩要幫出聲

感謝你一路的付出

你無錯 你絕對唔廢 我地一定會繼續行落去

我哋對你唔住

讀暴徒大學既後果

我們一定會替代你捱下去

辛苦巴打了
努力一定唔會白費

辛苦哂啦

對唔住。。

keyboard fighter like Twitter,reddit 24/7
做到你pk都得
入工會教新手又得
你仲有好撚多嘢做

角色唔同，大家仍然係隻game入面
我唔知有咩講
容許我用多謝呢兩隻字概括哂我嘅感受
光復香港，時代革命。
煲底之約，缺一不可
香港人，反抗。

手足感激你

煲底再相見

引曬啲五毛狗出嚟 逐個block

光復監獄

煲底見啦手足

巴打多謝你
有咩需要記得出聲

歷史會證明你哋係英雄 多謝手足 非常感激你哋為香港付出

香港人欠咗你

「光復香港，時代革命」

一齊陪佢光復監獄

堅持五大訴求 缺一不可 直到完成晒為止。
手足好好休息，辛苦你喇。加油！

我地會盡力為你爭取

手足，多謝你一直以來嘅付出
其實做冷氣軍師一樣可以為呢場運動貢獻架！你嘅經驗已經係好重要嘅寶藏
千祈唔好放棄自己，一定要煲底見

如果父母支持都話好D，如果父母系深藍，玩完

失敗主義？睇完更加唔想放棄唔想輸

我哋對你唔住吖

放心，你一定會見到光復咗嘅香港

對唔住手足，要過得開心

你唔好放棄，我地亦唔會放棄你

手足撐住

放心﹐香港人攞番政權就唔成問題

有用，push

頂

手足捱多陣
我哋拎到個gm權就可以比你入返game洗底

唔緊要，多謝你既付出，
你轉職做軍師都可以幫到我地

對唔任啊！

感激手足

我會陪你坐

辛苦了 剩下的交俾我地

睇到眼濕濕 多謝你付出嘅一切

我地一定要幫晒全部被判入獄的手足解決佢地之後出獄生活的問題！我覺得可以每人每月捐5% 人工出黎搞一個基金幫晒班手足直至佢地解決到佢地的生活問題！

手足對唔住
一定代你行埋落去

唔怕 香港人一齊養你

辛苦曬你
已經好足夠

黑警post

香港人

一早block晒

好多謝你 我會更努力

連登仔：專心區選

多謝你嘅付出

手足，多謝你

手足撐住 以你為榮

好心up...對唔住

推！

手足 love you3000

辛苦晒手足
多謝你嘅付出
我地行埋你𠴱份

辛苦曬 我哋會行埋你個份

多謝手足！
加油

對唔住手足
應承你我地會行落去
希望你出返黎個陣已經可以即刻煲底見

好心 up. 手足對我唔住

向你致敬

對唔住 救你唔到搞到你比人拉
我代所有手足同你講句對唔住
感謝你既付出 我會幫你行埋落去

唉,好好休息啦
犧牲太大

多謝你...
我地會幫手足行埋落去

辛苦手足。淨低嘅等我地幫你做埋落去。自問唔算係好勇武，但每次出嚟都同自己講要比上次做多一步，幫多d手

好多人都唔明輸左會點
極權政府 明明咁大個新疆有眼睇

感謝手足既努力 先休息一會

心痛, 點解社會要咁樣加害你

祝你過得幸福了

對住你地 只係顯得我好渺小
對唔住 加油

唉 手足 無言感激
有時真係覺得自己好廢

感激巴打

好好休息，有咩需要記得同我地講

辛苦晒手足
我地會做埋你果份！絕對唔會放棄！
希望手足唔好放棄，希望大步擸過

辛苦你手足，好多人會繼續行落去祝你吉人天相，會無事架

多謝你！好人有好報！做人最緊要心安理得！我地一定唔會忘記你同其他手足的付出！

辛苦了，謝謝

去台灣吧

撐住

手足休息下 大家會接力

一定要救返所有手足

辛苦手足 對你不離也不棄

手足，多謝你嘅付出
講咗不割席，特赦一定要全部人，唔係得啲和理非！至少我會盡力爭取到最後一刻
辛苦你喇

你返出黎, 我第一個做你女友！應承你
我等你

多謝你的付出一定有手足接力幫你continue 落去

辛苦你喇

對你唔住 敵人太強大 但我同手足都會繼續努力

睇到好撚心up

臺灣旅行有冇考慮

Pushhhhhhhh

多謝你所做既一切 多謝你

手足你要好好照顧自己

一定會救你出黎

香港人唔會忘記你既努力 兄弟爬山 各有各做

辛苦晒你巴打

多謝你 後面嘅路 我地幫你行落去

特赦就特赦所有人，唔會拋棄手足

保重

辛苦手足,撐著

不如你著草啦。。。冇必要留係度受苦

唉好撚心酸....

多謝你 對唔住

手足唔好話自己廢
如果你真係要坐
我地會等你出嚟一齊慶祝光復咗嘅香港

手足小心保重❤

我哋好多手足會接力，總有一日打爆機嘅!

到時煲底約咗你呀!

對唔住辛苦你啦手足

我會係煲底等你你出黎個日我地係煲底再見

對唔住, 手足

多謝多謝多謝，除左多謝唔知講咩好，巴打有咩想做我地可以幫到你

我地會繼續努力！ 做埋你果份！我地亦會開始計劃，點喺之後支援你地

我喱啲廢中冇資格講任何野,
不過我會勞力賺錢去支持光時,
無論你有冇案底,
我都希望你出嚟嗰陣過得俾未入去更加好...

手足加油呀💪💪💪 我地會行警去，大家一齊加油，唔好放棄。

去唔去到外國？

自推

Respect 辛苦了

老豆搵仔叫你pm佢地

大家都理解 冇人可以因爲咁而怪你
對唔住 辛苦你喇 手足

加油手足 一定會爭取到最後所有手足都要冇事

屌你
攞d圖出黎睇下先

感謝手足嘅付出😭

對唔住我地救唔到你，真係好對唔住。我地會盡做會行埋落去。到時候再係煲底見，我地等你。多謝你一直以嚟嘅付出，辛苦了，我以你為榮！

巴打，我地對你唔住，仲未迫到政府特赦

巴打，煲唔烋底見我唔敢講，但最少你出返黎可以請你食飯聚一聚

辛苦了手足 多謝你

對唔住多謝你呀

辛苦你
我係一個和理非 覺得自己好無用

老豆揾仔叫樓主PM

Salute

多謝你嘅付出，對唔住

加油 一定會有特赦晒所有手足

對唔住.....

想喊

手足辛苦了，無論前路點都好，千祈唔好自暴自棄，要鍛煉好身體，讀下書，有咩需要即管出聲。

手足加油
有咩需要記住出聲

對唔住手足，辛苦你

對唔住
只要一息尚存，我都會繼續行落去

sorry

手足

余道不孤，吾續之，勿憂

加油，手足

我對唔住樓主你 我只係一個垃圾
但我地一定會贏 然後一齊喺煲底見
請你唔好灰心

加油 仲有好多人會幫你行埋

手足 我愛你

要釋放6月以黎既所有政治犯 人人有份永不落空

好好照顧自己

對唔住手足..香港人做得未夠盡..
你有d咩想要我地幫手即管開聲我feel到你種無奈如唏噓..

多謝你呀手足
你唔洗擔心，我地會做埋你個份！

繼續課金，有錢出錢，有力出力

對唔住。。

應承大家，一定要支持住呀
就算幾耐都好，大家都會等埋你

老豆搵仔搵你呀

手足仲有我地

跑咁慢唔好落場啦

手足 感謝

手足，我只係想講：
你地冇做錯到！你地要幫助即管出聲！

你唔會有事

五大訴求，缺一不可

你已經盡左最大努力

好人一世平安！
手足！時代會因您而改變⋯⋯

只要一輸，林鄭政權肯定唔會放過班手足

將來我可能需要你幫我手做野，你會好有前途。

對你唔住呀

感激手足付出

我應承你，一日未冇命
我地都會一定要救番你

香港人不會忘記你的犧牲, 必定要眾籌幫你

我會代你行落去, 爭取五大訴求, 咁就救得番你
休息下, 辛苦哂

手足 辛苦哂 對你唔住 希望有朝一日真係可以煲底除罩相見

辛苦曬手足
未來嘅路我哋會代你行落去
多謝你一路以黎嘅付出
他朝煲底相見！

手足我地會加油努力

但冷氣都重要，你既戰場經驗可以拯救好多人

之後交俾我地啦手足

喊咗

要咩幫手記得出聲

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

放心 最後贏嘅一定係我地
到時每一個為香港付出過嘅義士都唔會被忘記

五大訴求
唔撚係口號
我地會撐住

釋放義士
你地係手足 唔係condom

好好休息， 我哋會續繼
香港人 反抗

辛苦哂手足

光復香港
時代革命

1013荃灣？

add oil
其他手足
2/11 維園見

辛苦手足了

嗚手足加油呀
多謝晒你為香港附出

辛苦你了手足
我應承你，我唔會退縮
只要我仲出到，我一定出

喊到我仆街 呢啲苦唔應該要你地受
應成你 就算幾想自殺幾難過幾痛苦都好
點撚樣都會同你繼續行落去
就算去到最後 淨得返我一個都會
我愛你呀巴打
要好好照顧自己

手足多謝你，要贏！

保重手足

辛苦晒手足。休息下。明白的！

多謝你手足，你要加油要保重
我地會為你行落去 希望大家都會 就算累都要行落去！

手足多謝你，保重！

辛苦哂, 好好休息下

Thanks bro

辛苦曬了手足
個game未玩完架
你做軍師指點下我哋啦

手足 好多謝你
我地一齊行

手足辛苦曬

手足，會等你

多謝手足嘅付出

走乜鬼，最多咪慷慨就義

多謝你 辛苦你啦手足 加油

出唔到境？

手足, 我哋會代你走落去

我地會堅持到底！手足散下心！

覺得對你唔住
請好好照顧自己

對唔住手足 好多謝你

感謝手足...加油,接下來就等我地黎

洋蔥

辛苦哂手足 我地會代你行埋落去

等我地幫你繼承呢八個字

辛苦晒手足 多謝你

好想喊

加油手足。。。

辛苦哂可咁可以煲底見

我地會贏，然後你唔洗入去

認真 你走啦
中共性格 一定唔會讓步 最多假讓步呃大家
你走去台灣過新生活 我求下你

撐住啊 巴打

香港人欠咗你哋好多好多，巴打

多謝你 我地會代你行落去
等埋你一齊煲底見

保重🙏 感謝你的付出

我求樓主 走去台灣啦
最青春十年
過台灣過新生活

手足
對你唔住

手足 為左你地 我地一定唔會放棄
要你地嘅案底變成一個個為港付出嘅獎牌

巴打 老豆搵仔搵你 睇下有冇事幫到手

辛苦晒手足多謝你嘅付出

我地會放翻你出來，唔止係暴動罪同非法集結罪嘅手足
Ching 好好保護自己，我哋好快再見

唉 我地唔會爭取 直至呢個仆街政府特赦哂你地全部每一個人

你係鬼定魔警
你仆街陷家產

魔警做咁多衰野 0檢椌

義士為香港 有乜錯

入大使館喇

辛苦矖你啦

多謝手足你一直既付出啊 剩低既我地大家一齊幫你行埋去

巴打 加油頂住
多謝你一直嘅付出 你休息下喇
最緊要係你健健康康

我地未必完全明白你嘅痛苦
但我地一定一定會努力行落去
即使我地互相唔認識
但你永遠係我地嘅家人
我地唔會妥協！唔會放棄！
即使救唔到你 都會等你！

終有一日 香港人會飲住啤酒望住中共滅亡！

光 復 香 港 時 代 革 命 🇭🇰

多謝你
想喊

我代你行埋落去

心情沈重🙏

林奠要還
手足辛苦了

我哋一定會贏，到時你就冇事

你地係香港既英雄

睇到好感觸

加油 手足😭😭😭
感謝你既付出 我地會記住架😭😭😭

我有咩可以幫到你..？

望到眼濕濕 革命成功時再相見

手足 如果你真係要坐 出番黎一定要搵番我地

我地其他手足保你一世

對唔住我抖左一陣我衰仔 我地一定要煲底見架因爲你地我唔會放棄 你地都唔好放棄

Thank you
Sorry.

幫你行，行到爆game為止

sorry 對唔住

代你走下去
知道你攰 你唯一要做既係好好休息

屌你 一定會等到你出黎

各位除咗出嚟抗爭 要力掙上游 上位等出嶽義士有人請 保障到佢哋將來嘅生意

幫推

生活

我唔反對人走，但我為家人唔會走

加油呀

唔可以就咁完 唔可以放棄呀屌

一定要撐落去 義士唔撚係 condom

手足辛苦了 好好休息下啦
交俾我地就好 我地會為你走落去
繼續努力反抗
直到爭取五大訴求 救返你出嚟為止

你班仆街 除左講 加油 乜野出返黎煲底相見

其實你地有咩實際行動幫樓主？

單單係樓主屋企經濟狀況 都可能係問題 要幫助

同行 手足

去台灣可唔可行？

你當黃色經濟圈死？

對唔住 香港唔值得有你地

希望你吉人天相

多謝你為香港人嘅付出

一日未釋放全部義士
未達成五大訴求
都唔會停底

希望到時煲底見

對唔住 多謝你

我哋一定會爭取到釋放義士，手足放心，抖下

推

我哋要撒銷暴動指控

淨係覺得好對你唔住⋯好想同你講聲sorry⋯
你嘅人生唔應該係咁⋯

拉

巴打，係我地對你唔住冇救到你出黎
我廢冇一齊走到最前 搞到你比狗咬
錢銀方面你一開門 我相信四面八方都會支援你

手足，相信我，我地到最後一定會贏，我唔會俾你白白犧牲

喊左

Sorry我冇盡力

辛苦晒手足😢

其實日子上無咩古怪

努力人生師兄

我地會繼續抗爭！救你出黎！

多謝手足辛苦了

手足付出一定不會浪費的

多謝你巴打

手足我認為坐監雖然難過，但係總會比荔枝角好一啲，係入面手足會互相照應支持，相信仍然可以捱過，以我所知魚蛋義士係入面待遇唔算太差，喺你出到嚟之前，大家一定要努力將黃色經濟戰線打好，等手足出到嚟唔洗為前途徬徨，你哋為香港嘅付出，一定會有回報。

辛苦曬手足

我會撐落去，直至救曬您地

義士，光榮全歸您們

多謝手足 無以為報

Speechless

香港人欠左你

手足頂住
我地會補位
你唔可以再做嘅 我地會幫你繼續落去
我地會記得口號嘅重量

坐監可怕，但未必係最可怕，最可怕係放棄同習慣

辛苦晒手足多謝你

我地唔需要返轉頭，亦冇得返轉頭！
光復香港！
時代革命！

我地會打爆機！

好撚憎比人問有無收錢。
我屌你老母喇！

Block 你老母臭閪

辛苦晒手足，呢個時候一定係先照顧好自己

手足 辛苦了
我地會代你行埋落去

手足，真香港人，只有無言感謝。希望吉人天相。香港人一齊過這一關。

手足我會代你行落去

辛苦晒
We will never forget

好

辛苦手足，多謝你嘅付出
總有一日會喺煲底見

手足辛苦你啦。為我地背負咗咁多
加油啊💪

煲底見

香港光復之後，剷除共黨之後

你就可以平反

唔會係帶罪之身

請耐心忍耐一下

我求樓主即走
唔洗理呢個不公的司法制度
唔講殺人 用私刑 濫暴有埋證據 一個魔警都無事

真定假咁又點

樓主講嘅野係大把被捕手足嘅心聲
甚至有d手足已經受緊出唔到黎

理解你要quit
quit game都可以睇人打機 做旁觀者比攻略意見
每個人都有角色 唔上前做幕後都得
有需要支援記得出聲
包括工作 情緒
齊上齊落唔係口號 我哋願意支援

放埋你出黎

721 831 101

真係辛苦晒你啊

多謝你嘅付出
點都好 你無做錯任何野

多謝

手足要好好保重

我都會
一定要救返所有手足

手足好好休息

多謝你&辛苦曬
好好休息下

多謝你 香港人唔會放棄
釋放所有義士
五大訴求之一
絕對並唔係得個講字

香港人欠咗你辛苦曬

對唔住 我地既懦弱令到手足被捕
但我地會做得更好 對唔住手足

手足一齊行落去！我地會煲底相見架

同意
所以我地一定要贏

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

釋放所有義士

五大訴求 缺一不可！

Sorry for you my bro

睇完好想講句多謝你
因為你呢個post
我唔會放棄

我地會代你行落去
而家呢一刻，你就安心做個睇戲人就可以了
即使你幾憤怒都好，唔好做其他野
咁先係對我地最大嘅安慰

多謝你 都唔知講咩好

手足你做到好盡啦
轉陣做文宣前線
呢場抗爭總有你既位置
辛苦啦 想做咩就去做啦

辛苦曬手足
你都要加油

正負皮唔正常

手足你做左好多了
我哋會諗辦法幫手

辛苦曬啦

手足
煲底見

英雄

多謝手足
一定可以煲底見！！！！！！

手足啊 雖然大家素未謀面
但記住出面有好多好多人掛住你地
感激你地 對你地唔住 一定一定會記得你地

我follow曬被捕後開過po嘅手足
會一直等到你地出黎開新嘅po

唔敢話一定救到你出黎，但希望你出到黎

香港會變成你理想中既香港

希望到時黃色成為主流，出返黎一樣有前途

加油

多謝你 🙏

一定要光榮接手足出嚟

留有用之軀，待光復之時
煲底見

撐住，手足

我地一定會煲底見。一定會。

多謝你為大家做既一切

辛苦你喇手足 之後就交俾我地

好好好好感激你 辛苦你幾個月既付出
大家唔會忘記每一位手足
好好休息

放休息下啦手足
我地會頂上

睇到好撚sad

如果我地每個月捐十分一人工去星火
而星火當糧咁出比坐監手足
期望每人每個月都收到最少一萬
到放監戈日都有幾十萬應急

五大訴求 缺一不可 手足唔係condom呀 大家支持「光時」呀！

手足你未quit game嫁
我哋仲一齊行緊落去

我地會為你堅持到底

手足你既心聲
應該都係大部分被捕手足既是心聲
呢條路要堅持先有得贏
而家放棄一定輸晒

真英雄

加油啊

多謝你嘅付出 一定會有日可以煲底相見 一定會

手足...

巴打加油

手足 多謝你
煲底見

倉入面同手足相認+1

樓主我同你差不多，我假假地都係有牌專業人士

我保左出黎抖左三星期先接受到再出黎打online game
仲要50米同狗對視個心都淆到跌出黎

對比係陣亡之前 個膽差好遠

抖抖再黎過 唔緊 實有手足行埋我地個份！

辛苦晒手足
一定會幫你減刑 起碼要減一半

對唔住手足我地會幫你打埋落去直至你出黎見到一個全新既香港

手足上月被拉，上星期先保釋出嚟，但點解30/9仲出到post嘅？

加油阿

睇到想喊
手足加油 我地會幫你行埋呢段路 再煲底相見

Sorry

辛苦哂 多謝

辛苦你喇手足 等我地接力啦
唔好唔記得我地嘅煲底之約呀
到時早d去到幫我霸定個位先吖

辛苦你啦 手足

對唔住手足 好多謝你
我地會代你繼續行落去
等你喺煲底攬攬呀 等幾耐都等

好多謝手足你嘅付出

愛你呀手足，我地幫你打埋落去

抵死喇
比冷氣和理非當condom

好多謝手足你既付出
祝你可以實現返你既願望
辛苦晒

等我哋繼續行啦

頭先冇手打字用語音打到錯曬咁你都get到
勁
11.2見

手足,辛苦你啦 ：（

光復香港！時代革命！

好對你唔住呀

T____T

香港人欠左你
對唔住

手足 辛苦晒

好撚想喊

( Show Blocked User - －-－lI )

1013tw保重 煲底相見

巴打放心，睇到呢個post，我會continue game

對唔住辛苦你喇

多謝你呀巴打
我地一齊撑落去
煲底見

我地等你出黎

巴打加油呀...
唔知你記唔記得我
我有印象同你係淡友po同之後隻app吹過下水

我地一定會幫你打埋場仗
有咩要幫手可以pm我

respect!

手足你既付出係唔會白費！！！！！！！！好想攬攬你！一齊撐住呀！！！

感激手足付出
同時亦只能說對唔住

我地對你唔住
想問你搵咩律師？612 個啲定係政府義務律師
千祈唔好靠政府義務律師，未必個個都好心有幫你
搵返612個啲律師

義士唔喺condom 有需要一定要出聲

對唔住，真係好對唔住。
係香港人辜負咗你

手足呢種唔係叫quit game，係已經打爆機，已記載晒係光榮榜入面隻game留返比我地打埋落去煲底見

辛苦晒，勇敢嘅手足
等我哋嚟接力，你要保重

走啦
為呢個垃圾政權坐十年 唔值

巴打

辛苦手足 我地會繼續
對唔住欠你地太多好好照顧自己

終於有人記得我

對唔住手足 我應承你會繼續行落去

手足 辛苦晒你

係立法同行政都操控係港共手中，所有拘控示威者嘅都係惡法，法庭只不過係暴政嘅幫兇，一條惡法不論如何公正地執行都係不公義

香港終有一日要效法法國大革命攻打巴士底監獄

緊急法？good!攬炒精神係就做盡啲我未撚驚過

蒙面法？驚閪咩？公民抗命都唔識？禁左我就唔帶？

我地爭取到嘅係香港前途自決嘅覺醒，愈多人肯全心全意投入抗爭運動，贏面就愈大，今時今日咁都唔叫爭取到嘢？佔中果時知唔撚知現場嘅氣氛係點呀？係嘉年華咋！

雖然離香港重光仲有好長日子，但係比起2014年已經好左好多，唔好睇低香港人喺場運動嘅付出好唔好

近千個年輕人

努力！希望你冇事

搵老豆呀樓主

手足加油
努力生存下去
你暫時離開
你果份力量由我地代行

辛苦你。
香港人，加油。

對唔住手足
睇完覺得係我無盡力打機

想講一句「多謝晒」同「對唔住」

Real hero

手足你要撑住呀

一定要抱住希望同正面向前看

我深信只要我哋贏咗呢場仗

就一定有辦法令義士們得到特赦

香港人反抗
#112維園見

一定要用勝利 報答你 同咁多位手足
無你地無香港

辛苦哂，我地會幫你行埋佢

記得呀
我仲記得個時除左股 （後尾輸晒無得吹） 我地仲吹好多其他野

但我轉左工太忙鏟左app了

有無野幫到你呀？

多謝你手足…
真係好多謝你為香港同香港人嘅付出

盡最大所能幫所有補捕手足

將來既事放心巴打
就算真係要坐
你未坐完共產黨隨時已經倒台

辛苦哂啦手足

手足 好好保重 我地會連埋你果份加倍努力抗爭落去

手足
呢一刻除左茶煙飯我唔知可以幫到你咩
但我肯定唔止我
好多人都會撐你
你睇下黃店都咁多手足撐
之後如果你攪生意我地一定大大力罰你
有個例子係之前雨傘個海關（定入境）手足
而家開左店賣泰國野
一樣撈得好掂
放心
我地香港人呢獲之後唔會好似以前咁自己顧自己
多謝手足
齊上齊落
攬攬

睇到想喊又喊唔出

唔緊要，我地一係煲底見一係兩年後再見，不過如果選擇煲底先見嘅，你就要食我請嘅榴槤，食到你周圍問人拎豬嘴
點都好啦，應承我地有乜野睇唔開一定要講出黎，一個都不能少
煲底見

Support you.

我地會堅持警去😭😭😭😭

幸苦了手足
義士唔係condom

倉底見機會大啲

喺煲底坦容相見係一個信念一個盼望
唔係佢堅你先信 而係你信先有可能發生

落

辛苦喇

辛苦你手足

要幫忙出聲
經濟上要幫手就更加要出聲，大家集腋成裘幫手足捱過難關

辛苦你
自問自己無資格批評

他人重光亦無資格去煲底
如果你第時有咩需要 喺到出聲 盡量幫下你 最少都可以請你飲返杯

多謝手足
唔洗quit game 等我地打埋你個份
你靜靜地係我地後面睇住就夠

睇到眼濕
唉 代價太大
Freedom is never free

辛苦哂手足，記得係淡友po見過你

多謝你....我哋一定唔會放棄！同埋有咩需要幫忙，真係真係要出聲，我做到嘅點都會幫手！

好人一世平安
辛苦曬手足 好好抖下 我地會幫你行落去

對唔住手足，我哋會幫你行埋落去。

無言感激
但香港人為繼續幫你行落去

辛苦晒手足,你做得好好

我對唔住你

光復香港，時代革命!
我地所有人都返唔到轉頭，亦冇得返轉頭

手足頂住

光復香港

搵星火律司嗎？
612嗰邊有無援助？

利申：48之後10月頭踢咗保

五大訴求未達到我地係唔會停

辛苦曬你 感激你為香港付出嘅一切，今生今世，無以為報

手足。。。加油

做個專業既冷氣軍師 (例如睇live報哨)
twitter鍵盤戰士
淨係出有不反對既集會
努力搵錢養自己
你喺game入面仲有好多角色架
手足加油

等咩手足呀
我地要爭取釋放義士呀

我哋會繼續同你爭取五大訴求，包括釋放所有義士！！！

辛苦哂手足
我地會連埋你地嗰份行埋落去

辛苦哂手足
同時都對唔住

無可能長打, 我諗大家唔會認為打到上北京, 咁就總會有靜落離一日, 係睇下對方比幾多, 收幾多貨先走

手足，就算你係入面都係一齊行緊，出到來唔使「返轉頭」，因為我哋一定會team win!!

樓主試吓pm老x揾兒子

前綫手足唔使講對唔住，要講對唔住應該係我哋一班和理非廢中，未能夠好好去配合支援前線。

對唔住

和勇一家行到今時今日，我唔知可以行到幾遠，但我仍相信有幾艱難大家都會盡力去撐，最終大家會係煲底相認

對唔住呀手足............
你為香港做既野...
和理非點都補償唔到....
對唔住

辛苦哂手足 我都希望有日煲底可相認

等我地接力落去

繼承意志

好好休息，撐住！

有冇咩野特別要幫手

好多謝你為呢個家既付出
願我地可以一齊等到光復既一日

一仗功成

我地會繼續行落去 就算我地得唔到 一樣唔會比對家拎盡香港

一個都不應少

對唔住，辛苦哂

撤銷暴動定性！釋放所有義士！

一定幫你行落去

頂住呀手足

辛苦晒手足
到時候出來等黃色商店請你

睇到喊咗出嚟
唔知有咩可以幫到手

多謝你…

出返黎之後大把黃公司請你

我地幫你行埋落去呀

手足,睇完眼濕濕, 都唔知講咩好
最重要既係, 就算你有罪,你係為光復香港而犯罪
你無做錯!(雖然咁講好似7警...)
但的確係會令自己個意志堅定D
第日真係要入去到坐, 迷失時都可以提下自己

我明白 辛苦你了

撐落去，唔好起我尾注

手足介唔介意講做邊行？
我雖然唔係老細，但相信請人我都叫有辦法影響到
留個聯絡，即使十年後我都請你

心痛欲裂。。

辛苦你 手足 唔知有咩可以幫到你 但你一定要大門檻過 仲有一大段人生等緊你

一日未判都有機會, 唔好放棄呀手足

五大訴求 缺一不可。辛苦你

賺多啲

辛苦你 亦都好對你唔住

樓主唔洗擔心，我地有一日終會爆機

嬴住等你出黎

勇武巴好正架！！ 唔準灰心！
呢幾個月辛苦哂啦！ 嘆下冷氣先！交比我地！！！

有能力真係要幫 每一位都係手足

呢個殘酷事實大家其實知道 但就係因為太過殘酷 連講出黎都需要勇氣

我呢啲廢中會諗下點樣儲定多啲彈藥，等手足出蒞之後可以助你地搵食。放心，將來革命成功，路一樣有得走！我會努力搵錢，等你地出蒞，東山再起！

感動 巴打已做了很多

支持手足

有心，但喺到唔講太多
暫時工作上未有問題，出返嚟再諗

就算到時響第二間，我諗我都仍可以幫到
如果撈會計嘅通知聲

我地幫你行落去

手足唔好咁sad出到嚟一定有人請

希望在明攻呀手足， 我地撐您

sad sad chu....

睇完有啲想喊
多謝您手足 煲底見

樓主老豆搵仔搵你，tg搵下佢地啦

對唔住手足
多謝你為香港既付出 之後就交比我地啦

對唔住呀
同你相比，我好軟弱

辛苦你我地會繼續努力！

休息下，辛苦了

多謝你 辛苦你

我冇嘢講

多謝你為香港嘅付出
Btw老豆搵仔admin想搵你, pm佢地呀!

手足，多謝你嘅付出
你真係好勇敢

多謝手足
我會繼續努力，唔知會唔會倉底相見

辛苦晒手足
撐你

多謝你呀手足

手足

我地出埋你果份

各位手足第時做到高層既記得要照顧手足

手足，係我地對你唔住

做翻軍師應該要做嘅嘢喇

見工講發生咩事一定大把老闆爭住請你 加油唔好放棄

我愛你呀
多謝你為香港付出

我地對你唔住手頭緊一定要講

辛苦手足
你絕對唔係condom

只有香港獨立先救到你地

立正!敬禮!敬為香港奮鬥既英雄!

手足
辛苦你
保重

對唔住手足我地會行埋跟住落嚟嘅路

幸苦哂巴打
抖下直到我地光復香港

辛苦手足對唔住

你抖抖先
我地一定會接力

代你行！一齊行緊架！

我哋會等你！

辛苦晒手足你啦

辛苦你
加油手足

多謝手足，永遠愛你

辛苦了。

辛苦唒, 無限量支持

對唔住呀

多謝前線，我地欠你好多

對唔住 睇完好唔開心
多謝你對香港嘅愛

好好休息
冷氣軍事都好重要

放心、我哋一定會堅持落去。

時代革命，開始咗，就返唔到轉頭。

手足.......多謝你🙏🏼

手足辛苦你喇

感謝你手足
辛苦晒你喇

多謝你手足
我哋一齊繼續行落去

手足，交比我地接力

如加控罪一定要走

兄弟爬山
缺一不可

手足
我每次出去都有咁既覺悟，希望大家唔好放棄！
我地死都要拉埋黑警一齊死！

我地代你打到爆機為止

對唔住，辛苦晒。。。

感謝手足

對唔住手足辛苦了
Respect

我哋會幫您贏返

手足我好尊重你，但可唔可以唔好講對唔住，次次見到呢啲post都想講

你嘅犧牲不會是白費

真心respect
煲底見 預左你

戇鳩仔之中你都算極品

辛苦手足
煲底相見

手足辛苦你，我只不過係和理非，無你既膽識，我明白將來會有好多手足會坐完出來，之後既支援才是重要。你覺得有咩係我地將來可以幫手？安排工作、居住地方，定係朋友圈？我和我的朋友可以開始準備，多謝你。

萬分感激🙏🏻

支持你！

多謝手足
加油

手足我愛你會為你行落去

請受小弟一拜

多謝你 同 對唔住 手足。
Respect

辛苦手足，處理好曬緊要既野就申請轉職繼續行落去

手足 我地一定會幫你行落去！！

多謝你付出
加油！

多謝你一直以嚟嘅努力
我等你地
我地要一齊行落去

辛苦你 我會係自己既定位再出力
我做埋你果份 放心

多謝你為香港付出

好sad

睇到喊痴線屌呢個垃圾政府

唉 好撚可悲
點解個政府要咁

心靈上 精神上安慰都好重要
話比樓主知仲有好多人支持佢

佢留低tg既話 大把人幫佢

手足辛苦晒
愛你

手足，等你，幾耐都等！！

煲底相見！！

仲有，老豆搵仔搵你，你得閒PM佢地

我地會一齊行落去

辛苦你 好好照顧好自己啦要

Q
推上去

多謝你煲底見

Respect手足
辛苦你啦

你地班連登仔，嬲就去做文宣，做主線，唔好一句嬲完就當無事。

心酸

我突然諗起一句曾經出自一條仆街口中既說話想同你講

手足，你就係我的英雄

感謝你的付出！

手足，辛苦曬。
感謝你嘅付出。

我一直無放棄過5大訴求 不過見到一個個手足入去 覺得好心痛但無咩做到

手足 他日重光 一定係煲底同你相抱 辛苦了

多謝你爲香港付出，他朝我知道你係邊個，一定全力支援你

手足，辛苦晒！

你就算而家quit game，都算轟轟烈烈噉打過。相對起冇打過幾嘅人，你個人本身已經升咗好多level，無論係體力、智力都同online之前好大分別，呢樣你自己係清楚的。

雖然你以後行嘅路肯定同之前唔同，未必有得入大公司，坐冷氣房，unun腳，但一定更珍惜自由，活得更精采。

希望有緣相見。

辛苦哂手足
Respect

我愛你...
撐住啊手足

精神勝利✌🏻

睇完好想喊

多謝你巴打

多謝你手足
有咩要幫手既開聲
大家都會盡撐
將來既路係點大家都唔知
我明白要入去受一定好徬徨
但我相信大家手足係唔會忘記咁多個義士
無論幾多年
出返黎都一定會手足等緊你
我相信亦希望光時呢類企業越黎越多
到你地出返黎就唔洗愁出路
我認我廢唔敢行最前
但我答應你我會行到尾亦會盡量捐錢
做到幾多就幾多

愛你呀手足

盡做

手足加油，多謝手足

thanks

手足辛苦啦

對唔住啊

手足 對唔住 我哋無好好保護你
我哋一定要贏 你哋係唔應該受呢啲罪

we’ll carry on

唔緊要
點都好 多謝你嘅付出
辛苦晒

辛苦你
幾驚係睇唔開果種quit

做和理非咪得

煲底相見
我地會代你行落去

去台灣啦，不值得為呢個政權坐監

樓主我愛你

辛苦晒手足
多謝你

手足 你嘅付出我地永遠記得！
多謝你為香港 為我地付出
我地會幫你一直行落去
等有朝一日 我地煲底見
我地等你出黎

我正式宣布：香港人未真覺醒前，勇武唔撚會再上前線

得佢哋有啊媽生，前線無啊媽生

多謝你為香港所做嘅一切

手足要保重身體

唉。。。
睇到咁多年輕人咁真係好sad

手足多謝你的無私為香港付出，好人一定有好報

對不起手足

手足你已經付出太多🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭😭😭😭😭

對唔住手足😭😭😭

屌

手足加油，請謹記柳暗花明又一村

記住香港已經有一班老闆預咗請你地做嘢，無論有案底定坐幾多轆，出返嚟都一定比返正常人嘅生活你地！

手足，我一定玩埋你嗰份。委屈你喇

祝一生平安健康快樂

對唔住手足
我地幫你行落去

一世都唔會原諒警狗

立誓

手足 多謝你為香港嘅付出
我地一定會堅持到底
光復香港 時代革命

辛苦你了... 撐住 唔係有案底就玩完！

Thanks for your service to Hong Kong.

對唔住手足⋯對唔住⋯

唔準你講對唔住
係香港人對你唔住
頂住
得我地嬴左會光明正大咁要你榮耀加身

手足......辛苦你

手足頂撚機住

我地對唔住你...

唔洗對唔住，你無欠大家
反而係我地欠咗你

我唔識你
但係我愛你

好多謝你啊手足

手足！先休息一下！我哋會繼續行落去的！

手足辛苦晒 要頂住

屌你老母

手足辛苦了，之後交俾其他手足，加油

所有手足都係我既英雄，應承你，一日未比狗咬，一日都會打到冇得打為止
放心做你想做既事，會打埋你份，所有比狗咬到既手足都係
辛苦手足，大恩不言謝

多謝義士🙏🏻🙏🏻

辛苦晒手足對唔住

等你啊

香港人對你唔住

接力 前仆後繼 呢場革命一定要成功
我地一定會救翻啲手足出嚟

thank you for walking so far with us

すいません
5 demands; Not one less
Liberate Hong Kong; Revolution of our Times

講唔到野 好人一世平安

巴打，將來我請你

師兄 請受小弟一拜

係我地對你唔住, 對唔住

多謝手足
辛苦了
加油

好人一生平安
他日香港獨立我們必補償給你

手足，場仗我地一定會幫你打埋佢！

樓主

手足
我明白 即使我地係企係正義既一方
但係所謂既法治就係咁 呢樣野真係幾可悲 唉
即使特赦 都只係for冇咁嚴重既手足

但係希望你保持住你既付出一定會影響到人既
希望你可以保持到正面心態面對

希望好人真係有好報

對唔住你

多謝你!
有乜需要透過朋友或家人話比我地知!

thank you and sorry. :(

除左對唔住，我唔知講乜好。雖然我已經做好我嘅部分，但見到有人搞成咁，依然好傷心。

我會繼續盡做。大家一定會煲底相見的。

我哋養你

我都幫你行埋落去，我地背後已經沒有路

我地代你行落去
巴打加油呀

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

辛苦晒手足 重光煲底見

流亡去德國吧

唔知講乜好。想攬下你。

感謝你手足

手足 撐住 我地要一齊贏

推 加油！！！！

跪拜巴打

所以愈黎愈少人真係唔出奇, 港豬太自私未輸夠

上訴又係消耗戰

手足撐住，同埋要講聲對唔住
廢廢和理非上

呢排辛苦你喇，先安心休息打官司，睇甘多單應該唔會太耐。工作方便唔駛擔心，呢度有好多廢中中層，工作就一定有！最緊要保重唔好輕生，可以既話讀返書，將來香港依賴你和一班手足

有乜需要講聲 盡幫

我唔可以代表香港人 但係 多謝你 ， 抖抖手足

辛苦你，好好抖吓，畀我哋接力

手足......有咩要幫手（金錢/其他）一定要出聲 我地一定幫你....

手足辛苦了，還有對不起
我們會代你那份出去的
現在好好休息吧

加油 多謝你既付出 RESPECT

睇到喊左

多謝你 手足

手足你犧牲太多我地無以為報

手足多謝你
其他同路人會替你行落去
一定會見到光復香港的一日

手足辛苦哂 有緣再聚

多謝你，一齊做文宣兵

巴打 多謝你

手足忍多陣，我地一定可以救番你出黎

想寫信俾你

唔洗驚，我地會贏

到時所有義士都唔洗坐

辛苦晒，多謝

手足係做邊行，睇下公司有冇位岩你
公司有幾個同事有案底，老闆都冇所謂

對吾住手足

多謝手足 辛苦曬

咁暫時612承諾咗應付我一切法律開支

對唔住無用架

你既位置，就由呢度7000個正評手足去代替

辛苦晒！多謝你為香港、為大家付出同犧牲！
唔好氣餒！軍師都重要，要智取，唔係單靠衝。
梁天琦即使在獄中，仍然能夠俾到意見大家，相信你都可以。

只有香港獨立，手足先可以冇事出嚟，香港先會重光

眼濕濕

之前有跟師兄炒股
辛苦晒

手足好好休息 你付出架唔會白費

向義士致敬

要錢我出錢 要伴我陪你 我哋欠你的

信自己嘅選擇
信你嘅同路人
信天有眼
信我哋會做到你暫時末做到嘅嘢
等件事完咗之後就會有人組織安排義士往後人生

係我地對你唔住

一 定。
血海深仇一定要報
所有手足要齊齊整整

辛苦了，謝謝你

放咪放囉，見到依家咁既閪樣，唔負先奇。

唔知講咩好 多謝你手足

我地會繼續行 一定支持你 5大訴求 缺一不可 光復香港時代革命

嘥尻氣

放心一定會幫你行下去

對唔住，手足

辛苦了兄第 你休息一下啦

對唔住你手足

加油！ 我地會出埋你份力，頂住呀！

多謝手足！辛苦了！

手足 我地黎接棒

我真係好唔明，點解係都要講特赦？由89年到今日，我地無叫過特赦民運人士，到底而家被義士點解要用特赦呢嗰講法。我唔知點講嗰邏輯，但我知道要求既唔係特赦，林鄭無講錯，首先要有罪，先存在特赦，所以由頭到尾，我哋要堅持既係無罪。我唔會想法律條文，咩案例度轉，但針對政治犯，就唔應該用特赦

休息下啦。我地接力。一定會贏架。

辛苦晒了手足⋯⋯⋯

RESPECT

辛苦曬手足
我地繼續加油

對唔住手足
你既犧牲實在太大 好無力 為你做唔到啲乜
只可以繼續堅持落去 唔會令你白白犧牲

就咁講坐監留案底，係輕輕帶過
樓主呢段文字真係有血有肉

無以為報

手足
休息一下

手足，有案底，坐監都唔係絕人之路，曼德拉，施明德全部都係政治犯。
五大訴求，缺一不可，絕不割蓆，良心老闆係唔會界意你做過魔法師，自己開公司可能仲好。

唔好放棄，大家都會支持你一齊撐落去！

辛苦曬!!!頂住啊之後大把女等你溝唔洗驚

對唔住 辛苦哂啦手足

辛苦晒～！手足！
等我地黎！

無可否認有呢個可能性

香港人欠你

煲底之約

手足休息下

辛苦你了，留返俾我哋啦，會有出路，有案底從來唔係決定一個人可以有幾大成就，只係令人出外國嗰陣有麻煩啫。你依份勇氣同經歷令我哋心痛之餘，重會令更多人行出去抗爭，謝謝你

有咩需要一定要開聲

係我地欠左你 遲早我地會還翻個美好既香港俾你 手足唔好放棄 等我地幫你行埋落去

辛苦晒啦…手足，多謝你為我地付出

手足要幫手出聲

加油手足
共產黨同香港政府欠咗你同一整代人
煲底見

香港人欠咗你. 希望你有咩要幫手要出聲. 唔好話我地會當你condom

你犧牲已好大，請你好好保重。

兄弟支持住，唔好灰心，無你地既努力全港都已經輸左

用吓腦啦，如果真係咁易嚇到的話場運動唔會捱到而家

唔好咁諗 勇武唔係condom呀
出唔到黎都可以各有各做

辛苦晒手足 謝謝 謝謝你的付出

幫你行落去

多謝你一直以來既付出。好好休息下。能夠來到今日，雖然前路未明，但係各手足用血用前途打返黎。唔好放棄，他日必定有你繼續發光發熱地方

對唔住，香港人欠你太多

其實依家咁嘅情況，有案底例如咩「非法集結」、「蒙面」⋯⋯個啲大家都心照，唔會無工嘅加油，好多手足撐你！

多謝你，支持住呀

忍住啊 我地一定會幫你打贏鋪機架

多謝義士！

有咩需要 盡幫 咩都幫到
唔該手足

手足辛苦晒! 加油!

721
811
831

手兄，多謝你，付出咁多保衛香城

巴打，係我地欠你

睇到個心好沈重多謝你為香港付出咁多 我相信好人會有好報嫁以後幫你發夢啦

好好照顧自己 一定會記住你今日既付出

黎明即將來到

對唔住呀手足

加油
天無絕人之路

多謝你
光復香港 時代革命

多謝你為香港出左咁多力

對唔住....

Sorry....

手足 唔好放棄 我地會代你行落去!

我唔知你點睇8個字啦，不過冇人話革命一定要流血，一定有用武力。唔“犯法”都大把野可以做，唔好要人幫你行落去，你自己行唔該。
都係果句，煲底見。

手足 辛苦你
多謝你既付出

對唔住手足 咩都幫唔到你
我會行埋你嗰份㗎

你付出好多，絕對有權放負。

好傷心 更加覺得自己好廢 乜都幫唔到咁

手足！餘下既路 交比我地！
好好處理自己要處理既問題

睇到想喊

respect, our time will come bro, stay strong

老實講作為終極和你飛我認為革命一係唔搞,搞得就必須流血,未見過有革命係唔流血的

另外,多謝手足，有乜需要記住同連登講，我哋一定會幫你

辛苦曬你啦手足 之後嘅路就等我哋嚟接棒啦

休息下先,辛苦了

對唔住...
但我地唔會令你白白坐幾look...

辛苦哂手足
大把人代你行落去！
一定會煲底見返你

對唔住手足
多謝你嘅付出

大家快d成立個基金
比各位義士口足呀

會幫你行埋落去

巴打唔好灰心 我同班手足會繼續鬥落去 直至死晒或者贏

香港欠左你，我地會幫你走埋剩低既路，一直以黎辛苦你啦

手足 我哋會繼續行落去，你嘅付出絕對唔會白費。其實有冇組織可以支援吓在囚手足？

一定要贏

香港重光之日

對吾住呀手足

你一d都唔廢，好多謝你付出，我知係好廢話，但真係要同你講句多謝

對唔住,我地依家可以做既只有堅持落去...

感謝你一路以來的付出

屌你老母五毛
收聲啦

你覺得我冇流過血咩？
為香港我一定唔會放棄，如果我坐完出嚟再有大型運動我都一定身先士卒，依然企第一排
但問題係我而家孭保喺身，就算真係冇犯法，只要一個唔好彩捉到我，就算我明明乜都冇做，我都要被收押到無了期
2019呢場game我玩完了，如果2024再公測先再搵我啦
我承認我懦弱，呢一刻未交帶哂身後事都唔想坐住

Sorry 手足，他日煲底再聚！
仆街啲講句，入得去既，拎多個學位！

多謝你，手足

唔想喺度打句「辛苦哂」就完
巴打你到時要眾籌既出聲
以後搵工
我相信好多公司都唔介意你所謂既「案底」
至於女朋友
一個真正好既女仔 係唔會介意你有冇案底
相信你都好快會有

最後
一齊光復香港，時代革命

不要放棄

起樓主底，好心痛。

就算只有十萬分之一希望都唔好放棄
我地會幫你行埋落去，直到最後勝利
贏左就有希望救到你地

休息一下，由我地接手。

手足，多謝你呀
真係好想嬴番香港，光復左香港就可以還你一個公道
我地會努力架啦希望你會無事，希望我地會煲底見

我地會等你，希望到香港已光復

我地會等你地岀黎！

我就係話，唔一定係出嚟先叫玩緊。
唔出黎都大把野可以做，gphone要出黎打？攬炒巴團隊有出黎打？學界團隊有出黎打？搵仔團喺香港？
佢哋都係人，佢地都係手足，佢哋做到佢哋叻既野，你都會搵到你可以做既野。
唔好一定以為有犯法有流血先叫“做咗嘢”，大把方法好有成效同佢既作用。

香港欠前線手足太多，他朝一日會還比你地！
你地既努力、付出唔會白費架！

You are not alone. 到時見

辛苦了，手足

辛苦哂，你重可以幫其他野㗎；airdrop 文宣，安全地方做哨兵，貼連儂牆，同義士傾偈， 派飯卷， 甚至係商場支持其他義士返屋企都好有用

用吓腦唔該，咁易嚇到人，場運動唔會捱到今時今日啦。
你覺得我打完呢篇嘢之後會鼓勵到更多人同仇敵愾嘅機會多，定嚇到人唔再出嚟嘅機會多？
自己諗啦

兄弟，唔好諗咁多，我地會一人做多d 頂返你果份，你做得已經太多啦
我地如果個個有你咁勁，你就唔駛要面對你而家要面對既一切，對唔住
最緊要你照顧好自己，記得有咩要幫手要出聲

加油手足
We stand with you

多謝你既付出

五大訴求缺一不可先可以救所有手足 唔該各位記住五大訴求 最近戰伇浮係聽到黑警相關口號

有一部分人,
佢地有種價值觀,
認為你地係收左錢,
因為佢地認為冇錢收學生點會搵命搏

對唔住.....我地咩都做唔到.....對唔住....好多謝你出番嚟 一定會有好多絲打想識你 會有良心公司請你做野
好多謝你嘅附出....跟著嘅野交比我地啦
光復香港 時代革命

屌 睇到想喊
但我相信有一日 哩8個字會令你覺得值得
而嗰一日好快 好快會到
我信 一定會

手足我地會繼續撐架

忍唔住係巴士喊咗

最近做乜都一支公
好孤獨 好想放棄
睇完覺得好慚愧
我會繼續堅持

手足 無人請你我一定請你
一定保你有得食有得住

係我地對你唔住就真, 祝福你!
好人一生平安!

手足，辛苦了！

屌政府

你仍然係隻game入面呀！

唔使對唔到
我多謝你就真呀手足
你要撐住呀！加油

對唔住，手足
但我哋一定會同你一齊行落去！！

revolution 一詞冇一定解流血革命，哩個只係其中一個方法。工業革命係革命，思想革命都係革命，下而上既改變就係一種革命。
21世紀，係咪得返武力先搞得掂？唔一定。講明be water，諗其他出路啦。
而家習總最煩既敵人一定係侵侵，佢有冇攞過啲航空母艦出嚟？冇吖嘛，咪一樣搞到中國一鑊野咁。
試多啲有趣野好。

手足 真係辛苦晒

巴打算係用心良苦，唔想咁多人繼續被拉，作左篇咁既文。我都明，我都想大家放棄。

對唔住，要你地做到咁既地步

我哋愛你！

多謝你

唔知咁問岩唔岩 會唔會有同樣情況既手足可以組隊
希望大家係現實生活都有個伴
同埋其他義士 有咩需要記住講

手足 take care

對唔住 我會代你走下去

巴打，而家你比人清算入獄，希望你出番黎可以到你清算班狗
光復香港，時代革命

你嗰啲革命唔同推翻政權嘅革命啦, 互聯網革命都唔使流血㗎,
我唔鼓吹啲人勇武嘅因為我自己做唔到，只不過我係指出如果大家係想要革命嘅話，就必須要接受呢個事實

樓主 老豆搵他叫你搵佢地

試過俾個官拋過幾個鐘，已經個絕望灰心，諗唔到呢段時間你點捱過黎

手足
想同你講 辛苦晒同埋對唔住
要你為香港 為我地付出咁多
好多謝你

手足，敬佩

嘥鳩氣，如果你覺得香港人到咗今時今日仲會睇到呢篇「文」之後選擇放棄，你就真係完全唔知前線諗乜

算數啦，charge紙都冇張影上黎

我會繼續打到結局為止
手足我唔會放棄嫁
辛苦哂你

多謝手足o既付出

手足
你要好好照顧自己啊 加油啊
之後既路等香港人代你繼續行落去
「光復香港 時代革命」
你而家覺得呢八個字改變左你既人生
為呢八個字 你要奉上十年光陰
但請你堅持落去
等呢香港人用呢八個字再次改寫你既命運
煲底見啊 手足

永不放棄

欠你太多 萬分感謝

手足如果你confirm要坐
真係可以plan定進修啲咩
呢啲可以用黎潛心修煉既時間
個人覺得好寶貴
eg喺入面讀多個degree/睇書/思考
出到黎可能更清楚自己方向都未定
千奇唔好咁快放棄！！

我就真係唔知你諗乜，咁同叫人放棄有乜分別，你用意係乜，分化? 我身邊大把學生被人拉左冇一個會好似你咁，又話律師話一定告得入，係度鳩up

無論如何，一定要照顧好自己先

好多好多同路人會代你繼續發夢

之前你幫大家頂

以後就大家會一齊頂落去

你一定要平平安安

做住冷氣軍師、懲罰師先

同埋不斷report 啲on9藍絲fake news

呢啲崗位好重要，多你一個多好多

記住，你嘅安全同健康，對大家都至為重要

休息下 好快會特赦

你框太死自己啫…
你又知冇方法可以唔用打仗方式贏中共？
照你logic咁我地而家乜都唔使做啦，一定冇得贏㗎喎
我上面已經講咗啲例子，雖然唔想比較，但係呢幾個月嚟佢哋做野既成本vs成效比例真係好高，你諗下，唔使流血同坐監已經夠賺
都係果句，諗下方法

我哋會繼續行落去

一句感謝你，辛苦你，
好似好廉價...
我地幫你唔到d咩

手足 我地點都同你出淡氣

巴打，多謝你嘅付出。我地一定會繼續行落去。
遇到咁嘅情況唔負就假啦，巴打都係個有情緒，除左嬲之外仲會驚嘅人。唔出得去仲有好多野可以做架，例如陪我打下Twitter戰線，1823下，係咪先?
最緊要好好照顧自己情緒

就當樓主係黑警
但咁多個手足比人拉 唔多唔小都係樓主講咁既情況
唔好睇理解到比佢嚇
試下諗下我地為左要受既手足努力 一個不能小 所以要繼續抗爭到底

感謝...

手足
辛苦哂你 犧牲同付出左咁多
無論點 我地都唔會放棄 會堅持下去
抱抱你

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

可能真係救到你出嚟呢

點解我要影比你？你戇鳩？
唔信咪撚就

辛苦你啦對唔住

利申:係黃但改錯名

有冇諗住從政？
區議員 或者 助手之類
通常呢啲會比較冇咁受案底限制

用下腦啦 傻尻

手足我地愛你 煲底見

手足，辛苦晒

我地垃圾 對你唔住

辛苦樓主，我地會努力。

我地會幫你
全部手足都會幫
光復完香港一定會幫你地洗底 制裁班仆街
但未必短時間內做得到
光時嗰類嘅黃色經濟圈只會愈做愈大
你唔洗愁冇工番 出得聲就有手足幫你度掂佢
光復香港 時代革命

假到,charge紙背面邊有case no. 你冇入過去又係度扮哂野咩目的，真係知你用心良苦想叫停大家，你目的做到啦有8千幾正評

義士 ……

我知好似你咁有相同遭遇，咁
勇敢而且愛香港嘅人有好多好多

對唔住，好多謝你

好希望光明快啲到嚟，各住手足，我哋唔可以再少任何一個。

可唔可以再調節下 ……點先可以做到不被捕？

爭取到佢撒回呢條惡法，爭取到佢地成個特區政府無論本地定國際都被人屌，爭取到HKHRDA令一班仆街永生永世做大灣區人，爭取到啲藍商家被裝修收皮，爭取到香港人本土意識抬頭，爭取到成為中美貿易戰嘅一個籌碼。
點啊啊蛇放工無嘢做走嚟刷存在感？番微博啦屌你老母

手足 應承你
代你行埋佢

單單案案情一樣？你朋友告唔入就代表全世界告唔入？

辛苦啦手足😭😭

可唔可以等埋我地 等我地接你地出嚟
對唔住

手足辛苦哂

手足撐住, 天無絕人之路

手足 對唔住

手足，對唔住
我地會同你走落去
唔可以煲底見
就係倉入面見

辛苦哂手足
多謝你呀

係咪想溝女
我畀你溝
我愛你啊手足
就算你要坐 到時都一定會接你出嚟

為左手足我地真係無得退
一輸就好多手足輸一世無得走

我地會代手足一直玩爆隻game為止

樓主個菊花有冇比人開發

手足。你己盡力。

不忘義士！

對唔住手足我地幫你行埋落去

唔好再解釋啦死黑警，所有義務律師現階段都唔會勸人認罪，係過左堂，到真係上庭過左第一節先會比建議，已經一早講過 ，你冇入過去揾律師

冷氣軍師都有冷氣軍師嘅作用

去台灣可以嘛？

可唔可以用你嘅教訓，提醒吓手足有咩要小心
救得一個得一個

手足…… 多謝你 有咩要幫手希望你話我知
辛苦你了 求你好好休息下

手足，係香港對你唔住，唔識表達感受，但一定會代你行落去，多謝你嘅付出，如果有一日我哋有機會相認，無論係煲底定倉低，無論你係後悔定無悔，我都會以你為榮。細個老師教，社會係一個個細齒輪，一步步推動社會向前，今日大家都化身成為一個個推動民主嘅齒輪，推動住歷史，雖然微小而且唔起眼，但都舉足輕重。
無人知明天會係點，無人知歷史會唔會有改變，但我哋問心無愧，即使唔係每一個人都理解，我哋仍然可以挺起胸膛，對得住天地，對得住自己。手足加油！我哋永遠唔放棄你，你亦永遠唔好放棄自己，無論日後幾多挫折，記住你嘅初心。
等你！

喊撚到痴線
手足對唔住,同埋多謝你

喊撚左
多謝手足既付出
我地會代你行落去

無問題

剩低既路 我地代你行落去

前線巴

好自責

又有五毛

手足多謝您

有負面情緒好正常，放負無罪

感謝你 兄弟
好好休息

辛苦了，好好休息。

唔好走散，四周圍都有鬼，除非你有隊完全信賴嘅小隊
否則的話，人多先安全

手足 對不起
然後....無盡感激

Thank you and respect

對唔住手足
我地會幫你行去㗎啦

多謝你手足！希望你平安無事！好好照顧自己
精神與我地同在，口頭支持我地就得架喇！
會有煲底相認嘅一日！

手足，感謝你為了香港無條件付出！

唔會令你孤單的，一定要你平安出黎。

唔得都要搵大量狗陪你

光復香港，時代革命
呢8個字係歷史必然出現
呢場仗，我地命中注定要打

樓主放心交比我地啦

休息唔係為咗放棄
而係要行更遠既路
加油

我會幫你行落去
辛苦你啦

係我對你唔住呀手足

手足做邊行 出黎即請!

一係就同你喺煲底見！
一係就同你喺倉底見！
一齊撐落去！

推 !
自從8月尾9月頭, 太多不幸, 太多惡法, 大家太傷心太累太辛苦

手足辛苦晒
以後有活動唔出黎諗下對唔對得住手足

依家要俾人管啦巴打

五大訴求 缺一不可

香港對你唔住
對唔住你啊 手足

手足保重！

就咁讀degree 無咩用，搵個專業牌黎考黎讀，而家好在有外國認同我地既行動理念，退一萬步，就算真係咁無天理我地呢次贏唔到，有專業牌照都應該有機會可以出去。

手足，多謝你

我唔會放棄抗爭
唔會忘記呢幾個月嘅每一個時刻
會全力支持光時
第時有份請人一定優先請義士

6月嘅時候我係一個失敗主義者
每次發夢都間自覺得會失敗
但經歷咗呢幾個月，我覺得我地嘅夢會成真
大家一定要堅持落去

Ching無言感激
香港人 反抗
112 維園見[size=5][red]

無言以對 自愧不如

保重
手足我地會替你行埋佢

要唔要搞返個基金之類

你絕對有道理負
唔知可以點樣幫你......

大家一齊贏

有機會讀多個學位，唔好浪費時間

睇晒 我想講你仲未quit game 我相信我地全香港人都可以一齊打爆呢隻game 即使你唔可以再上場 但你嘅精神同覺悟從未缺席過

手足，你篇文好催淚，多謝你，終有一日煲底相認。

The night is darkest before the dawn. And I promise you, the dawn is coming.

黎明前的夜晚是最黑暗的，但我承諾各位，黎明就要來到。

個位手足堅持住，黎明黎我地唔遠啦

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

多謝你一直以黎嘅付出

出到去救得一個得一個

好好保重，無聊睇下月黑高飛Shawshank redemption。祝福你祝福你

究竟我地點樣可以幫到呢d手足
點樣確保我地d幫助真係去到佢地手上？

一撚直話搞個基金/一條揾工服務for義士坐完岀黎唔洗愁，到依家都無人搞。

個基金一開始供養岩岩放岀黎嘅義士一段時間，同時揾工服務幫義士揾工（黃公司大把），到有份正職可以斷供養，但都會一次性發放「英勇獎金」。

黑警都有安家費同退休金，如果抗爭連呢啲都做唔到，不如摺撚咗場運動啦，全部岀力嘅都係condom，你屌埋我嗰份啦屌。

辛苦你了手足
以後既路我地會行落去
會更努力爭取五大訴求
休息一下！！

釋放義士！！！
五大訴求！！缺一不可！
一定等到救到所有手足先叫贏！

多謝你手足
需要咩幫手一定要出聲

多謝付出！

手足唔係Condom 五大訴求 缺一不可

多謝你一直以黎嘅付出
你地係香港既未必
我地一定記得大家既付出
將來用更大努力回報你地

手足。。有咩要幫手記得出聲。。

同埋真係好多謝你。。

多謝你手足。
有咩幫手記住出聲，我地唔會唔記得你💪🏻

得閒上網圍下爐啦
會發覺其實好多人都有相同感受
咁就唔怕孤獨

辛苦手足 我地會一齊行落去

辛苦手足！唔好氣餒呀！
仲有我地煲底見

總知，我地而家所有人都已經係命運共同體，攪唔掂既一齊等做新疆人，殊途同歸，遲早問題。所以你永遠都唔會係得自己一個，最緊要保住條命，其他將來既野，一大班人會陪你面對。

我會幫你行埋落去 手足辛苦喇

多謝你幫我地行係前線。 本身你有大好前途，但係為左呢個變壞左嘅香港可能會無晒前途，我知道就算幾多句對唔住，加油都未必可以安慰到你。
我只希望好運會降臨係你身上，凡事都可以逢凶化吉

Tui

多謝你...

手足，我地唔會令你變condom!

對唔住呀brother

加油巴打，支持你呀

我地一定會等你

唔可以輸

辛苦晒手足！
對唔住呀

巴打 加油 呢場遊戲未完
我地會繼續打落去
當遊戲勝利之日
你就可以從倉底出黎相聚
到時候見

係，今次反送中其實救左天琦

手足加油！

手足辛苦晒！我地一定會繼續堅持落去，唔會辜負你

攪到我男人老狗眼濕濕
加油呀

手足多謝你，睇完後，我真係唔知可以講咩，隻game 我會繼續玩

真心，多謝你

手足 一定等你 冇錢巴絲一定幫你

睇到眼濕濕，
抗爭出黎多包伏，
完全無你咁勇氣，
打機唔會做前鋒，
最多集人氣同出口屌鬼。。。

手足頂住

辛苦晒
一定會出埋你果份

有咩可以幫你

暴政

巴打TG search 唔到你嘅？

只係可以同你講句「加油」

我個心真係好痛
手足
對唔住
我地一定會代你行落去

Thank you for your efforts brother

放心啦 到時又話 佢地做錯左事 又暴力 點解可以有得例外 我同你講啦
完架啦 唔係平時喲人都唔洗跑咁快啦

多謝手足既付出
有日我地打爆機
大家再喺煲底見

keep住有寫信俾quit game義士既活動
我會繼續寫信架
希望你讀到

其實出得黎你都預左比人拉
咁難得保釋出返黎 點解唔博盡無悔

正評數證明你哋唔係comdom
同埋香港人係唔會忘記

義士
香港欠左你的

唔洗擔心，香港英雄，出到黎一軟有人請你。

手足對唔住好多謝你

never give up

一定要釋放所有義士

我地會加油

第一，革命唔一定要流血唔太現實
去到今日更加冇可能
實彈都開過
只係睇吓有冇其他方向可以減低流血既程度

武力可以唔用
你一係走，一係繼續比人打
所謂法，佢定，你做就係犯
仲有樓主唔係唔想行落去
係現實未必允許佢繼續同行

第二，每個人崗位都唔同
你咁講個個都唔洗出黎啦
有得揀個個都想企係安全啲既位架啦
唔知你點去判定點為知“做咗野”

我唔否認各司其職
更加唔會否定樓主既付出
冇針對你既意思
都唔知有冇誤解你想表達既野
純粹係字面上feel 到你對他人付出既輕視同唔理解
說教既口吻，自詡既態度
可能我敏感咗
又或者你過分理性

唔知可以講咩安慰你 不過多謝你嘅付出
我地唔會白費所有人嘅努力 至少我自己 會抗爭到盡為止
贏咗就係革命
喺我心目中你地全部都係英雄 唔係罪人

24號咩日子？

睇到想喊 香港人欠左你

無事啵巴打
我地依然一齊齊上齊落
大家繼續用自己嘅方法去爬山
唔好灰心呀
加油，支持你。♥️🌹

手足保重。
我哋會繼續行，等重光後大家真正煲底相認好無？

我同身邊既朋友星期六會繼續打機
手足 你好好休息 多謝你

有冇得離開香港

對唔住多謝你希望可以互相幫忙做個朋友tg: freehkdemocracy

冇啦，亦冇必要離港

手足辛苦哂，條路仲有我地。你已經好努力，好好休息一下

手足 我地煲底相見啦 我一直都好絕望 係失敗撚 但係面對屋企呢件大事
我個人就算打定輸數 都只可以盡力做好自己做得到既每一樣野 黎為嬴 增加一點點一丁點勝算 我唔識安慰人 但我覺得只要唔死 總有喲野會轉變
到時 是福是禍 又有邊個會知 我唔知咩治療方法 只係識等 等傷口結疤
一件時下令你好絕望既事 可能過一星期 經歷既野又唔同左
想法都會改變 唔想講加油 太軟弱 同行啦 香港人

Nono你係升level
唔係quit game!
而加你有嘅經驗比好多人多
你付出過嘅亦比大家多
你而加要做嘅就係專心搞好自己想做嘅嘢
其他靠我地啦
兄弟爬山 各有各做
唔洗自己攬曬的！

加油手足，總會煲底相見

辛苦哂你
雖然唔知你會唔會睇到
我哋欠你太多
我哋會堅持

五大訴求 唔係口號 ......
(大家心知 boss 係共產黨)

28年內 必定會再有 ..... 香城 2.0板
(分分鐘 最快可能 2年後 .....)

五大訴求 係基本中的基本 .......
唔係點光復香港呀！ ........
別放棄..... 別鬆懈 ..... 香港人 反抗

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

加油手足！

巴打有冇諗過去台灣讀書?
歡迎tg傾

走咗唔好再返嚟啦

好好過生活

歷史會還你公道

你已經做多左好多啦
多謝你但願你一切無事

多謝你
加油

Add oil

希望無事

香港欠你太多

唔知講咩好，背負住呢個將來係唔容易，但我地支持你！幾耐都好，好多人會迎接你等待你返黎！

多謝你 有咩需要一定要出聲

撐住呀 屋企人朋友都support你嗎？

手足，如果小弟他日有能力做老闆，一定會請你哋為香港付出左代價嘅真 香港人做嘢

無咩可以多講
衷心多謝你付出

我地會代你走落去
出到嚟都一定會有良心僱主肯請你
巴打咁偉大捨己為人 一定大把後勤絲等比你溝
我地會等你返嚟架手足

喂講真呢d人唔少
點樣物質上支援你？
當200萬人有十分一肯科水比你地
一人一個月五十都可以令2000個手足每月有一皮

兩三年到你出來後個game都未完。
如果兩三內個game完，你就會提早出來。

其實有無眾籌平台幫下依班被捕手足
起碼出到黎生活到一段時間

希望呢篇係故事，好難頂呀

樓主 老豆搵仔搵你，tg搵下佢地啦

手足
對你唔住
我地會努力守好香港
等你出黎

多謝你啊 五大訴求 缺一不可！

support and respect

支持你呀，手足。頂住呀！
不過唔係通常有罪都會做多幾次，跟住一鑊過走佬咩?
同埋無論你點，你都係走啦，留係香港工作無乜發展， 做多幾年想升職都係唯有往外跑㗎咋。 如果呢鑊嘢搞得掂，你地成班義士就冇事 。如果呢鑊嘢搞唔掂，我哋全港人都要走路，到時來搵你， 你要收留返我哋呀。

手足頂住呀

手足走到最前犧牲咁多，我實在無以為報！光復香港，時代革命！煲底再見！

一定代你行埋佢！對唔住呀手足，如果你最後真係打唔甩，我會寫信畀你

手足加油
退出戰線，做冷氣軍師、文宣

多謝你付出

手足加油，有咩要幫忙幫得到可以嘅我地都想盡幫
希望等你知道你唔係自己一個，仲有好多手足會同你一齊行落去

加油
無論最後結果係點
你想做既野都一定做到
咁多位手足會代你繼續行落去

我地會代你行落去

辛苦曬手足！！只要一日未放曬義士 都會出黎！

辛苦哂手足，對唔住

睇你字都個鼻酸酸地

如果我見到你 我一定要大大力向你鞠躬致敬

多謝你

估唔到巴打你同我一樣，但我就比你好彩少少，坐左兩日，保釋出嚟每星期有四日都要去報到，遲啲判咗刑大學都唔知仲畢唔畢到業，但係我哋要相信大家，相信香港人，出返黎又係一條好漢，做咩都好，就係唔可以比呢個垃圾政府睇死，無論點都好，共勉啦手足！

保重香港重光會還你清白
我一定會一世係有能力下支援義士出獄後所需，唔駛擔心呀

一世手足

加油呀，手足，我哋會繼續反抗落去

我地對你地唔住

多謝手足
打從心底裡向你致敬
等你出黎一齊係煲底再見

多謝你的付出

手足我你對唔住......

辛苦你喇 加油頂住

對唔住手足...要你地付出太少..

我地唔會放棄 只要我地贏 你就一日都唔洗坐！ 手足 加油呀 多謝你 辛苦你 我地會行埋你個份

辛苦晒手足
一定會有重光嘅一日

手足 偏野有聲

多謝手足
好人一世平安

sad

有古怪

辛苦了手足
多謝你
你休息下先

手足，多謝你亦都好對唔住你
我地會繼續行落去的
天無絕人之路！

手足撐住，我地會贏架

對唔住...

多謝你

無問題 出埋你果份力

多謝你！
就係因為每一位嘅付出，香港已經脫變，香港人已經進化！
付出不論時間，不分輕重，都係活生生嘅付出！
感激不盡！
要繼續愛香港，就先要愛自己。
願榮光歸香港！

手足
多謝你嘅付出
我地會行埋你果份

手足
我地一定會贏㗎！

老豆搵仔，搵你呀樓主

條路難行，我地每一個都有責任 行前一步

每人一步，已經可以變不可能成可能

繼續企出嚟，唔好起我尾注

11.24區議會選舉

正正因為睇到被捕三千手足未來suffer
所以唔可以放棄
無論機會幾微，都想贏呀

唔知可以講咩
多謝你既付出
光復香港 時代革命

對唔住好多謝你！

我唔想利申一堆先講上面講過既野，如果承認有做過啲咩我自己驚俾人以言入罪

只可以話，就算唔出黎發夢都可以好多嘢做到，亦都可以好有效，所以我唔認同樓主話冇得再行落去，更加唔認同如果唔再用武力既方式抗衡就唔係做緊野。

btw回應你第一句，我唔撚係思想停留14年既和撚，15年已經認同天琦，不過到而家再講抗爭，應該要走向“後勇武”時期，就係諗，除左傳統抗爭形式、使用武力之外, 可唔可以諗新既野繼續運動。係咩形式/行動，甚至虛擬行動，都好有可能做到比勇武抗爭更加顯著既效果，be water思維就要係咁。唔可以仲停留15年天琦既層面，如果佢果陣喺和撚盛行既時期諗到要勇武，而家何嘗唔可以喺“流血”革命盛行嘅風潮下諗到新既方式？
如果有說教口吻，係我講野方式由細都係咁，有d口頭禪講開自己唔覺，我唔係陳雲咁要逼人跟既，各有各做喇

呢個冇問題啦

冇人會怪你
我要多謝你就真
記住煲底之約
幾耐我地都會等埋你

手足 我地好快會煲底見

睇到心up

一定一定要成立義士基金。。

😭多謝

對唔住手足 多謝你放棄一切黎保護我地呢班廢柴
你唔放棄我地 我地都唔會忘記你！
我地會盡一切努力 去繼續撐到煲底見既一日！！！

多謝你
我地會代你行落去
會爭取你應得既結果
五大訴求缺一不可唔係口號
你已經付出夠多
好觀D
前路仲有希望

手足 真係好多謝你為香港嘅付出
辛苦哂 對你唔住

手足，多謝你嘅付出

香港人對你唔住，撐住啊兄弟

唔好落單，人多就安全

多謝你嘅付出 好好休息！
信念是打不死的！我們要記住的是思想而不是人！

對唔住對唔住

我哋會行埋你哋個份

一秒噴淚系列
對唔住! 我唔知可以點樣幫到你

係差館班狗有冇雞姦你地

冷氣軍師都可以做得出色煲底見!

無得打機/和理非，但你有經驗，可以出攻略/獻計等幕後野，始終你都仲可以貢獻到，只不過換左形式姐……

對唔住 同唔到你一齊行 將來你出嚟 留個tg 有咩幫到你 大家一齊幫

睇到眼濕濕

手足辛苦你了
多謝你

答應你，作為HR，我絕對唔會因為任何同政治有關嘅案底，而唔請任何嘅candidate

加油啊手足

有咩事記得係度出聲 我哋一直係度

對唔住手足請加油
我地一定要有個義士關注聯盟，為義士提供長期支援，幫手探屋企人，經濟援助等。各位手足點睇？

辛苦你了！

手足，場仗未打完，我地會打埋你個份
做下冷氣軍師又好，休息下都好，好好保重自己

辛苦曬手足

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

老豆搵仔搵你

屌....屌你老母 林鄭黑警必須死 屌你老母

Respect 手足
辛苦喇

辛苦手足

欠你太多已經

好好保重!

你已經付出咗好多 多謝你

唔知你係咪手足 但你好on9

辛苦手足 之後交俾我地

辛苦了手足，出返黎煲底等你

巴打 未來嘅路 大家一齊陪你行落去

眼濕濕tim

對唔住手足覺得自己欠前線手足嘅真係十世都還唔清
我地究竟做錯啲咩？要同時面對兩個殘酷政權嘅壓迫

樓主加油

不過控罪好少會全部分期執行
大多揀最重果d褲泊落黎
舉例
暴動/嚴重傷人 真係拎最高量刑判10碌
你第一堂就認罪 , 先減1/3 即係6碌6隻
返監房再減1/3 , 即係實坐4碌4隻

而你第一堂就認罪 , 佢就唔會拎最高量刑去判 , 而你有信教/其他社會人士求情亦會減少量刑期 , 我諗最終係坐4碌 , 記住留錢俾自己出黎用 , 唔好all in全副身家去打官司 , 香港宜家所有官都係紅底 , 打甩既機會係1% , 而呢1% 係打程序錯 , 例如popo果邊證物唔係當時即刻封實 , 佢地處理唔好就變疑點歸予被告(當然你口供一鳩就認左就冇灣轉) , 記得唔好嘥錢不停打/上訴 , 你辛苦 , 你屋企人會仲辛苦 , 加油呀手足

辛苦曬了

巴打加油啊

手足你唔係quit game 只係角色轉變
一齊走落去

對唔住 我做唔到D咩

從此我嘅人生就因為呢8個字而返唔到轉頭

我明 我真係明...

對唔住你之後要保重呀

手足，辛苦你，休息一下先，要好好保重

對唔住呀btw 手足需要支援嘛？

真手足竟然會覺得後悔？

手足
我呢啲廢物表示真係死不足惜

手足要保重呀

多謝你哋嘅付出 無而為報

手足我心好痛

對唔住手足...我地一定會繼續行落去!

多謝手足，好對唔住你
我哋會繼續行落去

多謝你呀！
呢兩星期辛苦你，日後有咩事記得出聲的

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

辛苦哂手足 對唔住

喂 我地養返你啦 總之你生活唔會成問題 你唔好同我地客氣 總之我地俾得甘心 ！

冇，好在我律師好快嚟咗搵我

我希望可以養返你

對你唔住呀手足

手足加油💪🏻💪🏻我地對你唔住

手足，辛苦哂你

唔明白，個時間有問題咩？

辛苦了 手足
加油a

612承諾咗安排我一切律師費，呢層唔使擔心

手足 對唔住 我愛你

手足你抗爭嘅精神永遠長存

我唔知點樣可以幫到你
要錢既話出聲

多謝手足，好對唔住你

唔光復你對得住佢，對得住咁多手足？？？

係香港人欠左你
我會代你行落去

手足，多謝你！

有乜需要 要講出嚟呀

唔識安慰你
想像唔到果種對前路嘅絕望
希望巴打你打得甩

唔好亦唔需要後悔
你冇做錯，同路人一定會明
好好照顧自己

多謝你手足
嬴左就會光復埋你

對唔住手足
我地會加油

感激有你

只有真正光復香港先可以救到手足
亦都對得起手足

老實講你話釋放全部義士我覺得可能性近乎零但係我相呢個世界會有奇蹟，而我亦都會繼續盡我全力為自己為大家爭取奇蹟，希望有日真係可以除罩相見

大家一齊加油

對唔住手足 如果香港重光 我永遠得一個願望 就係被捕手足每一個都放返出黎

之前畀個黑警竇 都係問我又冇收錢出去

除咗辛苦哂.. 仲有對唔住.........

可以考慮加入Twiiter軍

手足辛苦了。

前線手足，狗發狂就不要打陣地，be water !

老豆搵仔搵樓主
老豆搵仔搵樓主

謝謝你
仲有
對唔住

對唔住...
欠左你 一路睇一路流眼淚
講多一句多謝

辛苦曬你手足 你做左好多好多啦 剩低既我地幫你做埋佢

巴打 好多謝你
我地會代你行埋落去
直至煲底相見果日

喊撚左

多謝手足，希望有朝一日煲底相見

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

Gay

歡迎隨時歸隊

多謝巴打

手足加油
我地會幫你撐落去

香港人最出名係 3分鐘熱度
大把人唔想抗爭 搞d咩捐錢令自己良心好過 同所謂既支持

好快被捕人士相繼入獄 1年之後睇返成件事
就會發現有份 出真力就輸得最快 最徹底 (留案底+年月)
另外個200萬人表面無傷無爛 , 只係等時間一齊輸 ,
既然最後都係輸, 何必做condom!?
仲有「堅持信念 最後會贏」呢一班人其實可以去睇醫生

利申: 政治歷程(佔領運動開始):
政治冷感>大愛左膠>和理非>真勇武>攬抄
(大家既歷程差唔多 港豬可以熄滅好多人既心)

手足加油，仍期望煲底見

我會幫你行埋落去
光復香港 時代革命

手足 真係真係好多謝你 明明大好前途都願意一齊出黎作戰 相比起好多自私嘅香港人你真係好叻好叻 相信我 只要我地每一位手足未比港共收晒皮 我地都唔會quite game

每次係連登見到類似嘅post 個種感覺都好難受唔識點形容 好似因為我冇出一兩次就害左大家咁

辛苦哂，多謝你手足

對唔住 多謝

我地一定會撐你

其實有用腦諗下都唔會話人收錢啦
邊個會為錢坐十碌
仲信有錢收𠴱d真係腦殘冇得救

多謝你，辛苦你，都對唔住你
我地會堅持落去

為你行落去

所以你要諗一樣嘢，你宜家坐左兩個禮拜 , 你識講兩個禮拜都好辛苦 , 更加唔好講幾年
6碌6 同 4碌4
真係你人生最大既決擇
2碌2 , 真係差好撚遠 .....
人地幫唔到你決定認定唔認
如果你覺得自己冇做錯 , 唔怕坐 , 就揀唔認罪
如果你覺得自己已經nothing to lose , 唔想連時間都輸埋 , 就認罪坐少d
無論你決定係點 , 我地香港人都會撐你！

放心手足，我地會堅持落去

手足加油，天無絕人之路!

兄弟，珍重！我地會贏，我地必須贏！

加油,,我地幫你行落去!!

手足,我地一定會行落去

不用太過擔心, 香港人不會忘記, 特別係黃絲僱主。
希望手足發揮 BE ＷＡＴＥＲ的精神： 在外, 你係抗争者；在內, 你係傳道人。
同埋, 睇多D書。着在身上的只係防具, 思想先至係最重要的武器!

我地對唔住你
雖然我都好窮
但如果手足有咩需要請盡講
幫得到盡幫

多謝你手足，好好休息

辛苦晒 手足要好好休息

我地會行埋你果份 手足辛苦喇

香港人欠你地太多太多

手足
愛你 你要撐住

手足 你判幾耐，我就分足我人工嘅10%俾你幾耐我人工唔高，但十年後至少俾到幾萬蚊出黎俾你，香港對唔住，辛苦晒

香港將來得救 你係其中一個功臣

唔可以放棄！

我比人拉咗就入嚟陪你，無比人拉就比心機賺錢捐比你，好兄弟，死也不割

香港有您

放心！手足！我地會贏！我地會救你出黎
扯番你去煲底，相認，再相擁！

係時候組織支援義士，支援獄中義士，家人生活，出獄工作。

對唔住啊手足，真係好對唔住

有咩需要最緊要出聲

多謝你手足！
我地唔會放棄！

對你唔住

手足加油......

手足，多謝

手足 你做左好多啦
交比我地啦

對唔住手足 😔多謝你既付出 每一個手足都係英雄

多謝你。

多謝你
如果真係要坐，可唔可以話我知幾時出黎，我會去接你。
而家有咩想做，我地幫唔幫到你？陪唔陪到你？

社會有愛
手足生活一定ok ga！

辛苦哂手足
我地會堅持 信念是刀槍不入

手足，頂撚住呀
我應承你 我會堅持行出黎直到煲底相見果日
光復香港 時代革命

你咪係到尻up喎，貼個紅薄仔出黎睇下先啦

你呢啲人真係蠢撚過豬

辛苦晒
大家繼續努力
前仆後繼
光復香港
時代革命

收皮啦 屌你老母 死黑狗 成撚日吹風嚇9人 乜撚野上個月坐到上星期 你睇下你上個post 乜坐監有電話用架？

要錢照顧屋企人既搵個出名小小既人幫你開聲，我一定盡幫。手足多謝你

出嚟實有人請，人工最少以後前兩倍，唔使驚

手足

光復香港 時代革命

多謝你 辛苦你喇

辛苦晒手足, 請見證住香港人得到最後勝利

手足，頂住
係我地負左你
對唔住，我真係做唔到前線，做唔到勇武。
多謝你保護我地

多謝你
對唔住

我開定間公司，你出黎就請你，認住me, ok？

感謝前線手足

繼續行出嚟，唔好起我尾注

贏左 就無人要坐

巴打放心我地頂上！

另外你打篇文的目的係咩先 講自己quit? then?話比人知少咁個玩啦 加油？

對唔住手足我會努力行埋落去

手足 我地對你唔住至啱呀

手足 多謝你係場運動出盡力
呢個月個人都頹到仆街 啲活動無出曬 你提醒左我係仲資格玩隻game 大家一定要頂住！

多謝你
有需要幫忙一定要出聲

你是我們的英雄，有需要幫手出聲
香港會全力支持你

2019年我見到希望，但願佢唔似14年咁只係曇花一現

可能係避免自爆

手足多謝你。

Lee 個post真係好可疑！

唔好玩啦.去到呢個地步先quit?沖啦.反正都冇希望..另外點解你坐緊既其間仲出到post?

辛苦晒手足有咩幫到盡量幫

手足小心

何以 這土地 淚再流。。。

我願榮光歸香港。

手足，多謝你
我祝大家好人一生平安
光復香港，時代革命

上連登 勿認真
樓主加油

。

手足，對唔住，請

辛苦曬你喇！
我哋會代你一齊行落去
唔好灰心呀！！！

手足 多謝你！

同意。實實在在出黎比support 手足家庭

唔會忘記義士嘅付出

辛苦了，靠比我地

我曾經都用為2014年失望，但今年我都見到希望

多謝你呀

加油，共勉之

我愛你啊手足

除左講恭喜之外
都唔知講咩好

我哋對你唔住先真！

真英雄手足，香港人欠左你。。。
你quit住game睇live先，總會有光復既一日
有咩需要幫手要一定出聲

聽完好撚傷心，眼淚忍唔住流左。
我唔知有咩幫到你
好心up

手足辛苦晒 休息吓啦

成班on9 係咪閱讀理解0分呀？

祝你早日比人call loan跳樓
我實帶香檳同你老婆同阿女慶祝

好多謝你，仲有多謝哂所有手足，我地真香港人一定會走落去，唔會放棄
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

辛苦曬
請好好抖下
剩低既交比我地！

保重手足 唔好諗咁多住 個天一定會幫我地

向手足致敬

手足加油
絕對唔會當你condom

辛苦你啦手足
溝女方便唔使擔心，前線巴加10000分
好好休息 睇住我地一齊贏

五大訴求，決一不可

希望大家記得 釋放所有被捕人士
係五大訴求其中之一
成立左獨立調查唔代表贏
仲有三個訴求要港共做！

唔知可以同樓主講咩
但真心感激你為香港人既付出

你班五毛 呢度公海黎
洗唔洗講埋被捕時間 地點
保釋、上庭日期

Be water

我地對你唔住呀 😭😭😭😭 多謝你呀 大家都同你一樣唔會放棄

睇到想喊，手足，辛苦了

巴手弓有咩辦法幫到你

Thank you.

辛苦你喇手足

Sorry借位

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

好多謝你為左我地付出， 真心感激

多謝手足你辛苦啦
我地會繼續努力打爆機

睇到好唔開心
好多謝你

對唔住， 辛苦哂。 手足要撐住呀， 會捱過黑夜架!

721 811 831 101

對唔住
辛苦你 ...

唔知講咩好
希望你樂觀面對

寶寶好好照顧自己

我一定 會幫你行落去
好多謝好多謝

辛苦你啦
遲啲煲底見⋯

我愛你呀

辛苦曬，多謝你嘅付出！

未來見

手足煲底見

respect！
屌

辛苦哂，由我地幫你行埋落去

手足加油 你仲有一大堆香港人陪你

辛苦手足
搵返個前線絲
有好多前線絲等緊你
2年濕濕碎
加油呀!!!

辛苦手足Sorry，接落嚟交俾我哋

手足 加油呀！頂住呀！

我會打埋你果份
到爆機果日
我會同你一齊睇爆機畫面

我發誓，如果將來有機會自己做生意或負責請人，一定請返啲手足

首先真心多謝手足你為香港付出咁多我對你唔住，每次發夢都唔敢行到最前但我都想同你講聲唔好咁灰，台灣同韓國社運之前俾人拉左個d，依家好多都變左政府高層，將來嘅野無人知。同埋如果你地最後真係咁唔好彩要入去坐，你地出到黎之後，香港人一定會幫你地。講多次 對唔住，我淨講到呢d無用嘅說話

手足有困難要出聲
希望大家十年八年後
都唔好忘記為香港犧牲既手足

辛苦晒手足 多謝你！

多謝你手足
有無諗過去外國？

作為冷氣軍師唔知講咩好....多謝你付出...

手足，我哋愛你呀！！！你而家等我哋接你力去打埋隻game去啦

對吾住啊 手足 辛苦哂你
一齊加油啊

巴打 我地一定會行落去

對唔住
你為香港付出左咁多

希望出到嚟我地有能力請你

各位手足，多謝晒

加油，我哋會努力令香港盡快重光

辛苦晒。

您有機會唔洗受/受少啲嘅，就睇香港人可以為手足去到有幾盡喇。

等您返出黎，上黎報平安，大撚把人幫您洗塵。

加油。

大家會堅持

辛苦了手足。
我地唔會放棄 他朝煲底見。

嗚嗚....辛苦義士了，我地代你行下去吧

多謝
我地一定會爭取五大訴求

對唔住，辛苦你
有一日我地會打爆機

兄弟，加油

對唔住
多謝你

多謝你嘅付出
香港人的確欠咗你哋
🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

多謝你
覺得好對唔住你
我地堅持代你走落去 直到贏
係唯一可以彌補所有義士嘅付出嘅事

手足多謝你！就係知道有你哋嘅犧牲，我哋先要更堅定咁走出嚟，直至光復到香港，救返你哋出嚟，一齊煲底相聚！

手足辛苦啦，我地會救你出黎架😭

出嚟都大把女溝 完全唔使擔心

手足 對唔住....
但我會繼續行落去

sorry
我哋會加倍努力

多謝你嘅付出有咩事香港人會養你，認真架

莫須有

垃圾懲教咪又係藍 好過畜牲警少少喳

手足，辛苦你😭

對唔住，辛苦晒你

感謝你
希望好人有好報
惡人快啲俾天收

手足抖下轉職
辛苦晒你

佢哋無呢個價值觀 好自然咩都係因為錢

我要攬炒 拉埋你同港共支共班畜牲一齊死

睇到喊， 手足你頂住！五大訴求入面：釋放被捕而義士，我地一定會救你

加油呀..

我地一齊行落去

辛苦晒，好好休息

如果本身資產唔係太多，係監獄嗰段時間排公屋啦！

我地一定幫你行落去
頂住呀

多謝你嘅付出呀手足😭
有咩法律/生活需要一定要開聲！
出唔到嚟咪文宣囉

兄弟爬山，各自努力！

睇到想喊...

仲有咩理由 我地唔出黎...

得閒開Post報到，要比我地知你無事，其餘交比我地啦

只可以郵寄。

好對你唔住祝你好運巴打

辛苦你手足

給你一個充滿愛的吻

有得自費買報紙嘅！
電視就只係得免費電視。

多謝你咁幫香港

手足加油 多謝你

所以doj只將案件送上區院，無陪審員，直接判刑，有好有唔好，高院可判最高十年，區院就最高七年，唉，D狗識玩唔放上高院

永遠唔會忘記你嘅付出
有咩可以幫

辛苦手足 多謝 將來一定搵份好工 溝條好女

多謝你為香港付出，重光之日一定還你一個公道，香港好多黃公司黃老闆，出黎一定有好的工給你，建構黃色生活圈會是未來趨勢!

辛苦晒手足

煲底見 我地唔會放棄

要睇佢保釋條件有冇離境限制。若果沒，一係就衝入領事館（台灣係香港嗰個辦事處不是）、或透過黑勢力搭大飛。

佢哋都理嘅，但係撐政府撐到七彩。

0分重作

辛苦曬手足好好休息下先

Respect.

加油呀手足！！

感激有你、和你、和你... 依場運動先至可以繼續落去！我哋一定會贏㗎！你哋係唔會白白犧牲嘅！

繼續推五大訴求
救所有手足

你可唔可以同我講你係度講笑

多謝你對香港嘅付出

多謝你 辛苦你了

感激兄弟你嘅付出 我哋會莫失莫忘
光復香港 時代革命

睇到喊 多謝你既付出

你打咁大篇野 無非都係想令更多人睇完會唔出黎
收皮啦 你咁樣係唔會令我地驚架

屌錯勿插 我愛你

辛苦哂手足
多謝你嘅付出
我真係好希望呢一仗會嬴

無quit game呢回事，就算冷氣軍師都係我哋嘅手足
我哋一定會一齊贏㗎

好心痛你
對不起樓主

???

辛苦你啦手足 我地會幫你行落去

( Show Blocked User - junnan )
點解你地未block佢？

手足辛苦哂！
唔好同其他人比較， 你既付出犧牲我地全部人同樣看
重！千萬唔好睇少自己！
多謝你，一齊繼續行落去！

屌我一定行落去 幾辛苦幾氣餒都好

防自爆 係都要人講到明

你唔係搞移民同做政府工或保安，冇人理你有冇案底嘅。喺呢場運動入面，我最擔心手足有冇受傷，被私刑同人身安全。坐監嘅嘢如果行為好，七除八扣就冇想像中坐咁耐。讀下part time course裝備下再戰江湖。千祈唔好負皮，因為初心係冇錯嘅！錯嗰d死全家落地獄同遺臭萬年。大家一定會支持你，代你行落去。小心保重有用之軀煲底相見。

巴打，有咩要幫手我盡幫，辛苦哂，代香港人感激你

唔使對唔住
係我哋對你唔住

唔好太擔心有案底
同路人經濟圈會持續擴大
越嚟越多僱主會唔承認社運案底

唔好放棄！加油啊！

支持

光復香港時代革命

對唔住手足。。。。。。

多謝你
你唔駛咁驚你未來會點
不過可能打既工會辛苦啲同低人工
但大把黃店一定會請你
再次多謝你...

手足多謝你，我地會撐落去

手足 我地會行埋去
「光復香港，時代革命」

留D野等我地幫你做埋佢 or 萬一你入左去都可以幫你Keep住做

對唔住 兄弟盡左力啦

辛苦晒喇
幫你繼續行埋

屌你老母呀

咩係五大於求呀

咩係特赦義士呀

坐你老母呀！

要支持住啊

好多謝你為我地付出咗咁多 一路以嚟辛苦晒你

對唔住手足 我地會努力

我不願讓你一個人

多謝你手足對唔住

一句講曬：
「光復香港，時代革命」

手足，珍重

手足，辛苦你了

之後嘅路我哋會幫你走落去

光復香港，時代革命
屌住啊手足

對唔住手足 我地會代你行一世

我哋會等你

辛苦你喇手足，感謝你既付出

加油手足 頂住

手足我地會堅持落去

應該係我敏感咗
唔知係咪對某啲字眼有少少過分解讀
你過於理性
我個一刻又感性多啲
覺得你好似質疑對方既付出
希望冇影響到你心情

Always stand with you

我地唔會放棄 辛苦你

各自努力

手足多謝你 我地會繼續行落去

你好好休息下

我哋無回頭路，一日唔贏，一日都唔可以救翻被暴政打壓既手足，一日仲見到梁妖林鄭係到安然無恙，一日死去既亡靈都唔會安息

香港人，要贏！

唉好sad，777一個人搞到咁多有理想有前途既人清袋

直接去其他地方過新生活仲好啦
隨時無十年, 咩青春都無晒

手足加油
條路我哋一定幫你行！

辛苦你了，手足
有咩需要即管出聲，一定幫

多謝你啊手足要平安

手足對唔住 你好好休息

主要係供養佢地既父母
湊大咗仔女，但又唔係自己身邊
有啲退休既，生活所需可能都成問題
錢同陪伴屋企人既時間都被剝奪
我地又可以點彌補

多謝巴打一直嘅付出
巴打加油，船到橋頭自然直，仲有大把路可以行

香港警察為咗少少錢就出賣良知，做走狗，極賤！
呢堆所謂警察，本質就係社會嘅垃圾！
無論學歷，品格，能力各方面，香港警察本來就係低等！
所以先要做呢種低賤嘅工作！
根本稍為有些少質素嘅人類都唔會做警察呢啲走狗工！

喺香港人以至國際社會面前，
香港警察連畜牲甚至屎蟲都不如！
香港警察絕對係香港嘅恥辱，
今世下世永世都唔配做人！
所有香港警察必定遺臭萬年

辛苦喇手足😭😭

其實口號上都可以繼續升級
香港人，反抗
香港人，要贏！

係時候休息下啦，兄弟

salute bro

感謝你嘅付出
想搵人傾計可以隨時搵我
香港人加油！

代你哋頂落去之餘，
仲會陪喺你哋旁邊一齊面對！

要做

對唔住，我地以後一定會努力
係我地班香港人欠左你

多謝你為香港既付出

眾籌幫義士養家！

所以最起碼要有佢地兩老既生活費
再留一筆儲備基金，等之後都可以動用

對唔住...手足

多謝手足辛苦你啦

手足 好好休息 有我地幫你行埋落去 為咗所有手足 香港一定要重光

黑警同政權所散播嘅暴力種子已經發芽開花，只會愈多人加入成為你嘅一分子，有需要請開聲

你要加油

仲交稅去養班垃圾？？？
尤其係恐怖分子兼強網姦犯兼殺人犯兼挷匪

將稅款轉移俾義士有意義無限倍！

[轉載]
散水文有幾個特點，
1本來好地地，而家乜都冇曬
2留案底，代價好大
3如果可以重頭來，希望拍拖旅行
4坐監好難挨
5點被捕唔講，因為根本冇呢件事
6被捕後被虐唔講因怕影響popo形象
7後悔，全部都係後悔
8自己理想唔講，唔講對唔住死咗嘅手足，怕激勵人心
9唔相信會有成功一日
10文章結構完整，公開考試示範文一樣。

手足謝謝你

巴打加油！！

唔撚交稅！

多謝你之後條路交比我地

對我嚟講「光復香港，時代革命」就係要更新成個香港社會嘅價值觀！

班黑警之所以可以為咗份糧同OT而埋沒良心、狗官們不為市民、721黑幫恐襲元朗、香港人勞工福利咁差、咁多標籤歧視，皆因成個香港社會都只顧功利，唔願意將人當係人咁嚟看待。

人之所以有價值，值得被愛同埋被尊重，並唔係因為佢嘅地位、身份、外貌、擁有嘅嘢、做到嘅嘢。純粹係因為佢係一個人。

而呢樣嘢正正係西方文明社會嘅核心價值之一，亦係一個現代文明社會嘅基礎。

所以我哋今次嘅目標唔單止係對準政權，仲要改變成個香港社會嘅思維，亦即係軟件工程。

我知係好難，但如果香港社會無咗呢樣嘢嘅話就只會沒有任何改變，繼續快樂指數低下、繼續不宜人居住。

咁樣先真真正正咁辜負咗死去嘅人。

放心，我一定會盡我嘅責任同義務。

手足 我地會行埋你個份

You are not alone

多謝你呀⋯辛苦哂啦
無論如何 你無私奉獻既精神 我唔會忘記
一日手足 一世手足

其他人無可能完全理解你嘅苦況，但人會一直係度，隨時可以聽你講嘢... 好好照顧自己，一度門關左，可以去開另一度門！ 世界係好大㗎！

辛苦曬我哋會煲底見的。等你

呻吓都唔撚得，係都要逼我樂觀面對？
Popo不嬲冇形象，唔會因為我唔屌佢哋就重建返
同埋就算比佢哋點打都只係皮外傷，過返兩三個月乜柒都好返哂啦
家陣講緊坐監啊，喺坐監面前私刑算得係乜？
最尾咪叫你哋堅持落去囉，咁都激勵唔到的話香港人係抵死，我都係抵死咖啦
結構完整又話示範文，唔完整又話1999
想點撚樣啊

real HKer.
respect！

你嘅付出我哋全部人都睇到多謝你

辛苦手足 保重

一定會繼續行

多謝你手足
你都你因爲好愛香港所以先會作出無私奉獻
餘下既路我地其他人一齊同你走
光復香港 時代革命
黑警死全家

貓車姐
除非你棄game del save
如果唔係呢隻game係唔會死人
感謝你既付出

所以黃絲經濟圈非常重要，
唔止要罷買藍店，
好似光時呢類會幫助社運人士就業嘅經濟體，
絕對值得大力支持，
一齊出錢出力協助建立黃絲經濟圈。

香港人 加油+反抗

多謝你, 之後的就交比我地

就當巴打係散水文
咁易就散水一早就散撚左啦
就黎5個月喇 會唔會因為一篇文就散水
成日話義士唔係condom
而家？
人地用左幾年自由換黎既就係你地既懷疑

你應該代香港去挪威攞諾貝爾和平獎

手足、你辛苦了

唔知講咩好 加油 辛苦你

多謝你
呢8個字對我黎講都好仲要

香港人愧於你

手足，你一啲都唔廢，煲底見呀！

手足，上得山多終遇虎。2010年五區公投開始，我自問示威經驗算多
呢幾個月係極前線，都覺得遲早中伏，但冇法，冇選擇，唔能夠唔出去。
希望黎明快點到來。

手足保重天祐好人

手足 good game well played
係你復活之前我地會打到對面aced

都係果句 好人一世平安

多謝你
我會代你行落去

手足頂住，多謝你一直既負出，一定會有光復香港既一日，我地到時煲底見

我愛你呀

手足 愛你 加油
以後等幾耐都會等到你出黎煲底見

好多謝你啊手足
你要保重 煲底見

Overcoming hopelessness!
God Bless YOU!!!

有無諗過你咁撚樣po段野
對付出左下半世嘅義士有幾大傷害

重點係 出嚟嘅人其實真係要有心理準備
唔係散唔散水問題
如果無心理準備面對嘅萬一俾人捉左真係好難堅持

我地講對唔住先啱

想講對唔住同多謝你冇放棄我地

以連登之名，我地一定會幫樓主行埋落去

手足 保重

Wish this song helps...

手足 辛苦晒 我地會代你行落去
光復香港 時代革命

手足希望你會睇我地既留言

除左多謝你唔知可以講d咩

手足多謝你既付出，黎緊既交比我地

呢個一早已經block咗

加油 我信會有煲底見嘅一日 我唔知有幾多個手足真係會咁唔好彩被判罪 但香港人唔會唔記得你地 我地會等你地出黎 雖然我都仲係學生 但希望我將來會有做老闆嘅機會 我唔會比手足無野做

加油 ！

最差既情況可以訓練文筆出書同讀多個學位。

如果真係要踎，有好多公司都認頭依d唔當刑事案底。除非係專業資格。
不過當有好多人都有相似紀錄既時候，其實社會就會接受依d唔係咩大案件。

當然，一日未判一日都有轉機，唔好灰心。香港未來既生活同經濟就係靠您地年青一輩！

我這一輩欠了您很多！

感謝你

必須要成立~支援被捕義士既經濟圈

多謝你，對唔住，辛苦哂

我地唔會走
一直係香港
一直行落去
齊上齊落

手足 我地一定會贏 到時你同所有手足 香港人養你地一世

加油💪若是真的要坐幾年，用幾年時間入面增值自己，手足一定要煲底見

你為我地為香港做得太多每次見到你呢啲義士叫我地點能夠放棄

睇！

手足我地愛你😭😭😭

呢個先啱

對唔住巴打 ..

五大訴求 缺一不可 請大家記住
點解咁少受訪者認為要特赦被捕人士

You never walk alone, 將來我見人，如果有案低，一定會睇清楚，義士從來都不會被忘記

我估呢個時候同你講加油都無乜用
你亦都唔一定會睇到呢個留言
但我想同你講
一日政府唔特赦所有手足 我一日都會繼續行出嚟
最多同咁多位手足一齊入去受架姐

辛苦你。。

手足
我地要同佢地鬥長命
你出嚟我地一齊努力生活
大家撐大家

手足對唔住 我地會再進化

多謝曬你

不推不是人

stand with you

多謝你 我地會幫你行埋落去直至勝利 再等一日煲底相見 我地唔會放棄希望你都一樣 仲有好多手足同路人陪住你架

你已經犧牲得太多

手足你嘅犧牲已經夠多啦，好好保重，得閒上嚟報平安吹水乜都好，有需要幫手嘅地方都可以開聲㗎

好多謝你呀

唔係話用錢買贖罪卷，但如果錢可以幫你打甩，我願意夾幾千幾萬去幫你

手足要撐住

同意樓上 連登咩人都有 巴打勿認真

辛苦哂手足。。請受我一拜

手足 場運動可以行到今時今日 絕對係因為有你地助攻
希望香港人可以努力爭取到你將來出返嚟 係一個美好嘅香港
多謝你地

手足加油，我地會幫你打埋個大佬

手足 辛苦晒啦

唉我眼淚停唔到係咁流

辛苦了，休息下先啦，願他日煲底相見

加油手足 我哋一定會繼續撐住

如果唔係黑警612 721 831，大家唔會走得咁前，黑警要還

...........
（嘆氣）（無限嘆氣）
前線巴
多謝你嘅付出
多謝你寫信俾我地
我會帶埋你嗰份行出去架
由今日起
每次出去嘅時候
會放多一個人喺心度
除左多謝
都係多謝
仲有保重
期待我地喺煲底見嘅日子
光復香港 時代革命

呢場仗贏咗之後一定要釋放所有義士

多謝你呀
對唔住:(

Thanks for what you have done

手足, 我地一定會行落去直到釋放所有義士

take care.thanks for everything u did

辛苦了，大家會走落去

手足
對唔住
我會加油

感謝手足你為香港付出
希望你喺入面繼續進修
技能好繼續讀書又好
為自己將來舖路

Your sacrifice will not be in vain brother. We will keep on fighting until the end. 煲底見！

分化鬼post?

我地會幫你打埋落去 巴打 辛苦曬你 對唔住

有家人,寵物要幫手照顧嗎

巴打有無諗過去外國申請做政治難民？我有朋友都申請緊，過咗去年半，就快申請到，如果有需要嘅話可以聯絡我，我可以比啲意見同方案你。多謝你嘅付出。

真勇武

繼續行

傻啦
你係行前我哋好多，等我哋嚟追返你啦

唔洗道歉

手足，辛苦你了，頂住。

對唔住我付出得唔夠多
我好無用

晨咁早就喊左
對唔住

或者香港人真係三分鐘熱度。不過有焦土之母喺度一日，件事都真係冇咁易無疾而終

講開成本效益
我真係搲爆頭諗唔明 東突厥集中營可以俾到乜so中国

屌 咪姐係10月1比人拉左囉 on9少陣啦 你個腦裝屎 帶埋下面d 人都裝屎

多謝手足
我哋會繼續行落去
唔會俾你付出的白費

手足，撐住，煲底見！

兄弟爬山 各有各做 一齊努力 手足

無言

呢個正皮俾得好心痛

x2

留言都好心痛 點解會咁嫁 好人無好報

感謝你既付出

感激你既付出
我地會努力爭取所有特赦架
手足 要堅持到底！

手足加油
香港人加油
我哋會各自喺唔同崗位出力

對唔住手足我地一定要贏
一輸就輸晒成個香港

政府搞出黎d 屎，做乜香港人執
有特赦理由，好希望大家無事

對唔住師兄

好想好想比個擁抱你

五大訴求係缺一不可
真香港人係唔會放棄你
你已經負出咗好多,依家你只要睇住我地贏就得

加油 💪🏻

對唔住 手足 香港人欠你

煲底見，一定！！

Sorry手足冇辦法上前幫手好愧疚，希望你快d冇事

stand with hk stand with you

你遵守自己犯法坐監，點解唔接受政府暴政

辛苦你啦手足 我愛你

多謝手足
但我亦都相信如果真係不幸要做幾碌，到時出返嚟一定大把人想請你做嘢！

辛苦晒手足 你休息吓啦

可唔可以唔好講對唔住...喊左

五大訴求 缺一不可 䆁放所有義士

謝謝你的付出，我深信歷史會記下你們的努力，開啟不少和理非的港人，也輸出到海內外的抗爭，你不會孤單也不要迷失，🈶️良知的港人無論在天上或地的，也會支持你！先休息一下吧！

辛苦晒手足
依段時間做你想做嘅事啦

對唔住 你地付出左好多
好人一世平安 希望你可以無事

諗下計
唔好坐以待斃

辛苦手足，我地一定會光復香港!

加油💪🏻

樓主幾時上庭 我地一齊黎聲援你

多謝你

我地一定會堅持行落去！

我們代你行落出，到你出冊之時，直接去煲底相認

辛苦哂手足！

手動正皮
手足辛苦你

如果有足夠儲蓄不如諗方法走

cls

手足好好休息先

必需要建立黃色經濟圈，食肆好，超市好，裝修工程都好，乜都好

相信好多人願意以後幫襯黃店，而黃店亦應該盡可能請有案底既手足，我地要自給自足，先可以長期作戰

有無機會降番溫去遊行堵路，咁樣告唔到暴動。

自愧不如, 唉

請不用擔心 無論以後係邊保重身體最緊要 睇下當年台灣黨外同民進黨抗爭 唔好放棄 加油

多謝你既付出手足 覺得自己好廢 一路都唔敢再走前啲

我哋點都會繼續行落去！辛苦了

手足辛苦喇帶你行落去呀

Pish

巴打
睇到你既經歷我個心都好難過
我想講 我真係好多謝好多謝你為香港去做咁多野
我地會繼續替你行落去
唔知行落去會點
但我地唔會就咁放棄！

😭😭多謝你的付出，這政苦實在不知所謂，對不起你們這一代，希望你平安！

咁多位前線 感激你地既付出

辛苦你 煲底見

gg

佢地一生都會俾共產黨監控 點會唔知
隨時有咩行為不當 再拉甚至出獄再消失

五大訴求 缺一不可
我地幫你行埋落去

我地唔會輸

離開香港 政治庇護

冇就出聲，一日籌比你

Respect! Be with u

手足保重自己，我們欠你太多

好人一生平安！

我地最後一定會贏

手足辛苦你 我地會幫你行落去

又多個人犧牲
你係連登講無用，因為一定圍到爐取暖
但好多香港人雖然係黃黃地但個心都會覺得你傻
其實港豬真係唔值得你咁樣付出
我從來都唔會直接同前線講我支持你地
我無資格講支持你地，因為我自己無膽上就唔會推人地去上，叫佢地去送死

我地唔會輸！
辛苦晒

大家要小心散水文

呢篇野出黎係求安慰定叫大家散水

自己諗

感激，你比我地大部分人付出左更多
我地唔會放棄

手足，保重。多謝你為香港嘅付出。

對唔住手足 代你行埋落去
光復香港 時代革命

會繼續行，辛苦哂手足

多謝咁每一位手足

辛苦啦手足
我地會繼續堅持落去
一定要撤銷你嘅控罪

多謝你啊，我地好需要你呢個落過場既真。冷氣軍師嫁。一定要相信有呢一日，煲底見。

對唔住呀，無勇氣上前線

多謝你為香港既付出🙏🏻

可以搵工 tg: findagoodboss
再唔係直接捐比你

手足唔好灰，他朝有日我做到管理層，所有政治罪都唔當有案底！等我！

112維園見

辛苦晒手足
跟住等我地上

多謝你緊持行咗咁耐，我哋唔會放棄，珍重!!!,

講得現實小小就唔肯面對，一人一句多謝手足，煲底相見，D煽情嘢啊豬啊狗都識啦，入冊就要係入面自已裝備自己，留低俾手足跟進方法，外面就交返俾手足去抗爭啦

我聽過已經有班黃僱主開始幫被捕手足
手足唔好心灰
大家香港人一條心

休息下 做住冷氣軍師先！

你既付出，我地一定唔會辜負

我地會堅持特赦所有人。二千幾個人，分分鐘排到2047。你而家可唔可以揾工過正常生活？

多謝你
希望大家可以不受傷、不被捕
捉一個少一個人呀我地

口頭支持自己freeride
香港人？

五大訴求，缺一不可！釋放被捕義士！

手足
係我地對你唔住

辛苦手足
我覺得自己好廢

巴打你當場斷正定點?
即係掉汽油彈捉到定點? 點樣可以一定打唔甩?影哂你當場做過咩?

辛苦哂

大家加油

案情唔講，但你講嗰個case我喺入面都有見過

手足係真英雄

我想知好耐,如果你只係黑衫口罩,根本成班狗衝黎捉到其中一個
咁點證明佢做過咩?只係著黑衫口罩,有裝備就告得,告咩?

出返黎即刻選立會，我投你

我地愛你呀手足
quit唔quit都好 你都唔係自己一個行緊咖

釋放所有義士

掉汽油彈捉到, gg

對唔住呀手足 我地幫唔到你啲乜野
希望我地真係可以完成到五大訴求
一齊係煲底相擁

辛苦晒手足，你好勇敢！

手足
辛苦您啦
我地對你唔住

我地一定會贏！

手足你要好好照顧自己
有咩需要既開聲幫到一定幫

係我哋欠你嘅
辛苦哂你

多謝

光復香港，時代革命

salute

你點知佢個袋有咩裝備

對唔住係我地冇用

我地會起好我地既經濟圈，出黎一定請返online game 玩家

香城online一停就好大件事

有冇人搞義士生活基金 幫下義士

手足 多謝你既付出
唔駛驚我地與你同在
有咩野即管開聲
大家一定會幫

樓下的人就是你

你老母就監躉

英雄好漢！ 我地一定等你！一定要記住你唔係［罪犯］！你係「英勇義士」！對抗無能政府同犯罪黑警！
當係一種修行！揾番自己嘅信仰同專業！出來再發光發亮！
光唔會因爲暗處而熄滅的！🔥

手足 我地會同保證打爆機俾你睇

我會等你出黎，煲底見。

到時煲底見

應承你
我會成世幫你一齊清算中共港共港犬

Take care bro

係個社會同班賣港狗官辜負左你
但係天有眼，呢一刻你俾人告，可能要坐監，但唔好絕望! 無人知最後會點，特赦唔係無可能。
嗰班坐冷氣房，縱容黑警，漠視民生和人命既狗官先至係罪大惡極! 雙手沾滿鮮血，一定有報應!

你等我哋 光復個日會同你一齊煲底慶祝

係我地冇勇氣你身邊陪住你係最前線

睇字都喊左
手足你一定比我地更難受
我地會贏，贏埋你地返黎

多謝手足既付出，抖下啦，仲有我地呀，煲底見呀

手足 有咩事PM我啦
兩年後 三年後 都會等你出黎
黎轉行 我請你
你要撐住 我地會等你
唔會唔記得你
我acc唔會變 電話唔會變 PM我啦
出返黎我會幫你手
我都會撐住做埋你嗰份
係前面保護手足

好對唔住保護唔到你

多謝你無私既付出,要講對唔住果個一定唔係你
呢隻Game我地一定會贏,無論係邊都好我地一齊行落去

對唔住，要你付出咁多！我地會接力，你好好休息，加油！

你咪第一個囉

頂住啊

手足, 放心我地會打爆機救番你出黎

對唔住 多謝 有咩需要開聲

手足，加油。多謝你

繼續努力，唔好放棄

Sorry，借位

13k就可以懲罰到DQ黃之鋒嘅選舉主任，你唔係唔幫手啊？？？

保重，願榮光歸香港

加油呀手足 我哋會撐住你

我地一定會贏
手足 辛苦哂

辛苦晒手足，好好休息

手足多謝你，你永遠不會是condom
萬一最差情況真係發生，我會出我一半既糧去盡力support你之後的生活. 雖然唔多
多謝你為香港，為我地作出既犧牲

一定要全部人特赦

手足, 多謝你！ 香港人唔會放棄，願榮光歸香港！

有個黃店apps 架嘛，出嚟咪去敲門囉，如果係假黃再幫佢裝修囉

咁撚多人係度以小人之心 度君子之腹
因為手足呢番說話而驚左唔敢出黎既人
本身個班人根本就唔會出去
你估呢篇野會比蒙面法、黑警濫捕可怕?
唔好睇小依家香港人既心態
btw, 手足多謝你付出 未來既成功一定會有你同我地一齊分享
相約未來可以除下面罩相認

pm me bro

有份工俾你
短又好
長又好

真心
歡迎fact check我先

永遠都支持你
巴打

手足辛苦晒 感謝一路以黎既付出
要堅強 直至煲底相見
光復香港 時代革命
感謝為香港歷史寫下新一頁 共勉之

將來的事
沒人知
只知
當下
無悔

手足！我都唔知應該講乜嘢好，但辛苦你了！
總之，我地會盡力打贏呢場仗，就算最終你都係要為咗我哋而犧牲去坐幾年，我哋都要送班黑警去赤柱坐幾十年！

睇到眼濕濕，辛苦喇

加油巴打
我會盡力繼續行落去

幾耐都會等你歸隊煲底見

612基金叫你認罪?

有心，但而家有工返，我坐完出嚟再算

五大訴求 缺一不可 唔係口號 一定要堅持到釋放所有義士

巴打你做嘅野，我地唔會忘記我地幫你行埋落去，保護返你

有需要幫手出聲

換黎既係冷氣連登仔既一句 辛苦哂

忘記唔到呢篇野

已經付出左好多 其他留比我地

謝謝你

睇到眼濕濕，放心我地唔會放棄，有幾多做幾多

我哋會代你行埋落去，辛苦你了手足，好好處理身後事，好好休息唔好諗太多，感謝你所有嘅付出...
雖然我哋各不相識，但我會支持你，大家都會！

我明，加油

辛苦了希望你努力唔會白廢

加油 大家會出埋你一份力

無言感激

手足 we love u
我地等你 對唔住

好好照顧自己，不要放棄，人民同兄弟們永遠會一直支持你。 光復香港後黎明一定會因你而來！！

手足我地代你走下去

士氣減20
多謝你既負出

係香港欠左你地

有咩幫到你

希望在明天
你既努力唔會白費
香港終會有自由

對唔住，請好好保重😭😭😭

巴打 多謝你....

英雄你放心,
你出聲一定幫你

到時出黎我地全香港人會還返應得嘅俾您

手足可以申請政治庇護，冤獄唔值得坐

手足感謝你，對不起⋯
我們會努力為義士走下去⋯

辛苦晒手足！加油💪🏼你嘅努力同所有人嘅付出同犧牲唔會白費！我哋一定有人承接住，唔會俾呢個運動停落嚟！

辛苦晒手啦手足

樓主今時今日搞成咁
多得一班比曬借口自己唔勇武既人
佢地仲停留係唱歌摺紙鶴就成到事既階段
喎輪都幾難
要清算既係個一班人

對唔住我想喊

這個城市對不起你

係上一代人，政府都對唔住呢一代人
我唔知去到幾時，前線先會見到成年人既出現
而唔係前線既人越黎越年輕
佢地冇資源，冇經驗，冇力量去撼動呢個極權政府
而一班有經驗有資源有力量既成年人，就繼續平日返工，放假遊行

你只係換個腳色繼續打

對唔住手足
我已經升呢升得好快架啦
等我地救你出黎
呢個係我地唯一既出路

對唔住要你犧牲咁多

樓主根本無義士個種正面積極嘅心，反而多番強調坐監嘅後果，似十足差佬嘅口吻。
阿sir你係咪好驚？

多謝哂手足

ching，俾人拉過入去感受過失去自由既痛苦
有幾多個人仲可以保持積極正面覺得會贏既心態？
俾少少機會人休息下啦
雖然我都唔知佢係鬼定點，但唔排除真係手足會感到頹

我知如果佢真係手足會灰心
但佢嘅口吻真係好撚鬼
只有死黑警先會將落敗嘅後果無限放大
想大家唔好再出黎
佢甚至完全無寄望到只有勝利先可以救到義士
不停聚焦喺政府嘅框架入面
到最後仲話俾大家知「光復香港 時代革命」令佢無咗將來
如果係咁，佢仲會唔會叫人上前線？
我愈講愈覺得佢係帶風撚

對唔住係我哋無用

對唔住
多謝

辛苦晒，手足
無論如何，要堅定信念，保持希望
我們幾攰都會出嚟行，直至光復香港
永遠記住煲底之約

咪一次又一次叫你哋唔好放棄囉，係咪戇鳩咖你

等你出黎

辛苦哂手足
請先休息一下
勝利日「相約煲底除罩相認」

手足 對唔住 好多謝你嘅付出 係我哋做得唔夠好 我會永遠企喺你嗰面 支持你！ 所有人一定要堅持到底 直到五大訴求 全部實現

我做你條女啦
只嫁前線巴唔係口號
點都等你
香港人 點都等你

我應承你 五大訴求 缺一不可 我會一路努力到最後 直至真係落實五大訴求

講就話叫人唔好放棄
但就不停同人講俾狗咬要坐監㗎唔好制呀

民建聯話查銳水，到立法會咪又係投反對票
帶風撚更係要叫人唔好放棄啦，但深層次啲咪又係放大風險叫人唔好出去，醒少少啦

你已經付出咗好多
多謝你
相信香港人 等佢哋接力

衷心祝願你平安

你用自己未來黎換香港未來，真係好感謝你，若真係不幸要受幾碌，有二百萬零一會替你難過，但日後仲有呼吸自由空氣機會。 個底花左唔等於一切，經歷過洗禮香港會有好多變數， 真。香港人 加油

多謝你付出左咁多
係香港人唔爭氣...

辛苦啦手足
光復香港，時代革命

係香港人對你唔住

香港人欠你的， 感謝手足的付出

光復香港 時代革命
推

RESPECT!
手足, 多謝你!

做過勇武, 啲女實俾你媾晒啦
等你呀

對唔住，辛苦灑

五大訴求，直至煲底見

縮番落你老母個臭西啦

辛苦晒 對唔住

多謝手足多謝你咁愛香港

手足 我會追蹤你 記住你
等你遲D出返黎開POST我會知道記得
辛苦你! 加油!!

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

辛苦晒手足
我地會carry埋你果份！

請你去台灣過日子 大不了唔好番香港

香港短期內唔會有太大改變 被補義士走得就好走 唔好留戀
香港唔係你嘅世界 出面好多好多事物要見識
為咗呢種事入去坐幾年對你哋嚟講好唔低

撑住

我都好驚呢一日 但會為你繼續行落去

辛苦手足 多謝你

光復香港之後先返嚟

冷氣軍師仲有咩理由唔出

致敬
有冇計走佬？

香港人有負於你

手足 多謝你既付出

唔該你喎 監躉？

眼紅曬
我們一定唔輸得

如果我地贏左
希望可以搵方法救返版捕既手足

香港人欠你地一個交代...
辛苦手足 江湖再見

希望你只係中文唔好，而唔係連對人嘅基本尊重都無

大家要支持光時，等佢地有本錢去請返手足

網上嘅人身攻擊最恐怖

致親愛的手足，

你冇任何野對唔住我地，
我永遠會因爲作為香港人而感到光榮。
無人比我哋更加熱愛呢一片土地，
我永遠會記得所有曾經為香港人爭取自由民主而犧牲前途嘅手足，
你哋用你哋嘅前途去續寫香港嘅未來
我永遠都會記得呢種感覺。
無論未來有幾咁難受，
剩低嘅人都會繼續行落去。

祝
一世平安

光復香港，時代革命。

連登仔

一班手足帶埋你份心！玩埋落去！
信我地！

樓豬 被捕人士關注組想搵你呀

唔會俾你坐太耐，我地一定會嬴，煲底見

You can rest now and thank you

你冇quit game 只系另一個方法玩落去
加油同十萬個對唔住 我地會幫你行落去

辛苦手足
我會繼續出

多謝你 你係我英雄 我一定會記得你

對唔住
好多謝你

辛苦晒手足…

手足多謝你 辛苦晒

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

我應承你 我同自己班手足都唔會放棄的
相信我地一定會贏 因為我地要贏既就一齊贏

你可以努力參詳提供更多有用意見

我會堅持到爭取特赦所有手足
救手足係我堅持落去嘅一個主要動力
死左嘅手足已經救唔返 在生嘅手足我一定唔會放棄

我地對唔住你

師兄
多謝你為香港的付出心血

巴打，多謝你！加油！

大家唔可以放棄。歷史只留俾當權者書寫，我地一定要贏，先可以改寫歷史
犧牲咗嘅手足，要用勝利嘅一刻去祭奠
主權一定要在民

屌你c兄大學生都放棄前途
Respect!!!!!!!!

好難過，唔知講咩好…

我雖然一直做冇冷氣軍師
都俾你講到眼濕濕

無言以對你的犧牲，為你難過。
欣賞你的行文風趣幽默。
有份悲壯的情懷。
相信你是滿腔熱誠去打機，
輸了只好坦然面對。
但你的付出，香港世世代代心存感激，
永誌難忘！求公義的上帝給你討回公道。

80後表示對唔住

入到去唔好信基督教，因為基督教是藍，要信就信天主教

睇到我兩行眼淚，要堅強呀，希望在明天呀！

我哋一定會行埋落去

手足
我呢個帳號正常會一直用落去
唔介意入行做三行
有需要可以搵我
我啱啱起步學人做老闆仔
甘苦與共
光復香港 時代革命

我哋一定會打爆機，一定會救你出黎

手足多謝你為我們付出

多謝手足 辛苦曬同對唔住
應你 只要我一日出到 就會一直出黎
你放心啦
好希望重光時所有手足都可以唔洗坐…

我地會贏。令你地唔洗坐，我應承你

真係搵唔到野做。PM 我。

【最強黃色經濟】私有化政府 !!

等我地接力 放心
離我們不遠了

我會努力上前線睇打....加油...

我地一定要贏
贏左就可以救返所有手足

橫掂上庭
不如之前玩舖勁
終身咪終身
同坐十年無分別

辛苦了，請好好休息。
香港人感謝你
希望你的官師有轉機，向好的方向發展。

suppport

我哋一定要贏！只有贏先可以救到所有人！
我哋亦都會長線支援所有被捕嘅手足！

多謝你嘅付出！
天無絕人之路
我地最後一定會贏！！
到時我地一齊翻身！

手足撐住 我地會同你一齊行落去
義士唔係condom

代你行落去

巴打，你有真正打過隻game
就算做冷氣軍師都會係個高汁嘅冷氣軍師嚟㗎

我地一家人，一個退就會有其他人補位
要有希望呀！
我地一定會喺煲底相見㗎

黑警係不誠實證人，做假證供是常認識
義務律師係咪廢？唔知啊。搵多幾個專業意見，或者自己變成專業。其實以上呢啲唔重要。
唔係要特赦(我地無錯），係要滅9恐怖份子，正義得以申張，黎明將會到來。 Bless You Bro

手足加油啊
我哋唔會放棄嫁

正因為有巴打你地存在，所以我先更加要同自己講，一定要企硬五大訴求
對我黎講，釋放義士真係比解散警隊更加重要

721

Sorry手足！
我地幫你行埋佢！！！

^義士唔係condom^ 唔係口號 大家都會識做 你唔好擔心噉多將來嘅事 顧好依家自己嘅身心健康最緊要

煲底等你

我好撚希望我有咁嘅能力可以救你哋出嚟
我好撚希望我可以係煲底見到大家嘅笑容
我好撚希望唔好再有人受傷有人被捕
一路喊一路打字我真係好撚想贏
辛苦晒你喇 你已經做左好多

好難過，好想喊

睇怕多多少少都要整返個安家費基金

我明白架 手足

喜聞樂見

多謝手足，辛苦了。會捱到煲底相見那天

甴近平不能該血白流

感謝你的付出

革命不是請客吃飯

休息是為了走更遠的路

香港人 返工

緊急！1709灣仔被捕女手足！認人救人！

手足。。。

傻仔，走佬去台灣，轉機過歐洲做難民啦

黃台抑都係咁

你係香港係沒辦法有公平既審訴

咪係
個律師根本沒幫你

係

手足
大家都返唔到轉頭...
唔可以放棄

睇到眼濕濕
我地煲底相見

點開始好

既然有黃色經濟圈，之後就應該建立黃色商會，整合黃色勢力

我們欠你一個交代...巴打點都好留得青山在那怕無柴燒
加油！

商會，關注聯盟，有好多野我地要做！

只要我哋推翻到呢個邪教
就可以救你哋出監獄
呢個邪教係全世界嘅威脅嚟㗎

手足，有咩要幫手一定要出聲

從政係一選擇，天無絕人之路

手足加油, 辛苦哂

多謝你手足..

手捉，辛苦啦，我地代你行落去，一齊贏

多謝巴打，我地承繼你

完全明白, 謝謝你的付出.

唉見住你哋喺中大打生打死自己乜都做唔到，覺得對唔住你哋

721 831 101 1111 1112

睇到好心up
多謝你呀手足

手足呢排生活點？

每日都過得好頹

對唔住，好想喊

對唔住
我會盡做，做埋你個份

手足加油，多謝你！

一定要爭取全部特赦

多謝手足 我地會代你走落去 同埋繼續爭取特赦

我都有呢種感覺手足辛苦曬我地愛你

brother

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019

新年進步
你單野搞成點

過多兩星期再上庭

721 831 101 1111 1112 1117 1118
定期推精選好post計劃正式開始
手足 無論如何 我會記住你 你係個偉大嘅人 對唔住

Hiii 樓主生活如何，夠唔夠罩用

好夠，暫時手頭上有六盒